
<list>
    <item id="27588">«Нэнси Дрю. Белый волк Ледяного ущелья» перенесет игроков в Канаду. Вдалеке от цивилизации, в самом сердце Ледяного ущелья стоит небольшой отель — пристанище немногочисленных туристов. В последнее время здесь происходит что-то очень странное. Игрокам предстоять выяснить, кто терроризирует постояльцев и как с этим связан большой белый волк, сопровождающий своим воем каждое происшествие.</item>
    <item id="27589">«Истории пикирующего бомбардировщика» - долгожданное дополнение для серии военно-исторических авиасимуляторов «Ил-2 Штурмовик: Забытые сражения», «Асы в небе» и «Перл-Харбор», благодаря которому вы сможете сесть за штурвал самого известного советского пикирующего бомбардировщика Пе-2 и тяжелого истребителя Пе-3. Новые статические кампании рассказывают о боевой работе «пешек» из фронтовой и морской авиации в небе над Курской дугой, Балтикой, Прибалтикой и Берлином. Две из представленных кампаний посвящены действиям советских истребителей и штурмовиков над Орлом и Карпатами.</item>
    <item id="27587">Знаменитая сыщица готовится к очередному расследованию. На этот раз ей предстоит помочь своей хорошей знакомой, которая неосторожно поселилась в доме, когда-то принадлежавшем крутому мафиозному боссу. Однажды раздается телефонный звонок, и Нэнси слышит, как подруга что-то сбивчиво говорит о светящихся глазах, преследующих ее по ночам. Почитателей детективного таланта Нэнси ждет еще одно увлекательное дело, в котором им предстоит разгадать тайны прежнего жильца поместья. Фирменные головоломки, «звонок другу», «второй шанс» — все в лучших традициях серии.</item>
    <item id="27586">Наш мир несовершенен… Как хочется порой создать свой собственный, в котором все было бы идеально: домики были бы аккуратными, человечки - послушными и работящими, а ландшафты - сказочно прекрасными. Ровно десять лет назад подобное счастье подарила всему миру компания Blue Byte, выпустив самую успешную экономическую стратегию - The Settlers II.Из всех многочисленных серий именно вторая часть завоевала народную любовь и получила поистине культовый статус. Именно поэтому десятилетие любимой игры было решено отметить особо: переиздать The Settlers II, сохранив оригинальный геймплей, но подарив игре новое современное графическое оформление.Как и прежде, послушные человечки будут прилежно исполнять все команды своего Творца, возводить красивейшие строения, без устали трудиться на благо процветания и порядка. Но теперь этот маленький идеальный мир взорвется красочным великолепием трехмерной графики.Стоит ли говорить о том, что эта игра - замечательный юбилейный подарок для каждого любителя экономических стратегий? А также хороший повод удалить легендарного &quot;прародителя&quot; со своего компьютера, заменив его на точно такую же, но более красивую игру</item>
    <item id="74057">Потерять дорогу домой, оказаться совсем одному в незнакомом месте вдвойне тяжелей, если ты еще совсем малыш! Несчастный песик по имени Дружок волею судеб оказался за много километров от дома и совершенно не знает, как ему попасть обратно. Только ваша ловкость и интеллект способны помочь ему найти обратную дорогу!Выстраивая цепочки из фишек, вы сможете узнать правильное направление. Едва заметная с первого взгляда тропинка приведет Дружка в родные края. На пути четвероногого храбреца встанет масса препятствий, которые вам предстоит преодолеть вместе. Получайте бонусы и прислушивайтесь к советам мудрых зверей. Они обязательно дадут вам подсказку в трудную минуту. Эта игра приятно удивит вас своей оригинальной механикой и множеством хитроумных уровней. Скорее приступайте к решительным действиям, ведь хозяйка Дружка уже безумно соскучилась по своему любимцу.</item>
    <item id="88615">Футбольный матч - это жгучий коктейль из сильнейших эмоций, переживаний за любимую команду и пьянящей радости в случае победы. Но события на поле - лишь верхушка огромного айсберга. Прежде чем спортсмены выйдут под свет прожекторов, их нужно привлечь подобающим жалованьем, нанять тренеров и организовать площадку для тренировок. Все эти хлопоты ложатся на плечи менеджера. Именно от его деловой хватки зависит исход матча. У вас есть уникальная возможность оказаться у руля команды. Внимательно следите за всеми изменениями в клубе, прислушивайтесь к мнениям игроков, заключайте важные контракты, перекупайте у соперников лучших футболистов и претворяйте в жизнь далеко идущие планы. Ведь менеджер - прирожденный стратег, продумывающий десятки комбинаций, чтобы привести своих подопечных к победе.</item>
    <item id="88614">ИграFIFA Manager 10поможет игрокам узнать, кто же из них является лучшим в мире тренером.FIFA Manager 10порадует игроков многочисленными особенностями, включая совершенно новый сетевой режим, в котором пользователи смогут играть друг с другом через Интернет или по локальной сети. Поклонники популярной игры давно уже просили разработчиков добавить в игру сетевой режим, и EA Sports наконец выполняет эту просьбу.В традиционном индивидуальном режиме игры в этом году все нововведения соответствуют пожеланиям игроков. В игровой процесс было внесено более 400 улучшений! Само собой, полный контроль тренера над своим клубом никуда не делся. Вы отвечаете за состав игроков, тактику игры и тренировочный процесс команды, а также за подписание контрактов с нужными клубу игроками, улучшение тренировочной базы и стадиона. Особого внимания заслуживают режимы управления игроком и национальной сборной, возможность создания своего клуба и средство прогнозирования результатов матчей. ВНИМАНИЕ!Для активации игры необходимо подключение к сети Интернет.</item>
    <item id="88619">Ваши персонажи отправляются в лучшее путешествие всей своей жизни с The Sims 3 Мир приключений! Игроки смогут привести своих персонажей к счастливой находке, равно как и обрести на заведомую гибель. У виртуальных героев будет возможность посетить знаменитые достопримечательности, преодолеть препятствия и отыскать баснословные сокровища. Постигайте новые навыки и черты характера, и, если вашему герою повезет, собирайте награду! Исследуйте старинные гробницы египетских пирамид, станьте мастером боевых искусств в Китае, откройте богатую культуру и знаменитые достопримечательности Франции. Приключения на горизонте - что выпадет на долю твоих героев?Почему именно мир приключений?Исследования показали, что тема путешествий с приключениями наиболее актуальна и востребована среди всех слоев аудитории The Sims 3.Тема приключений органично вошла в мир The Sims.Впервые приключения плотно вписаны непосредственно в игровой процесс.Идея отправить ваших героев в существующие мировые столицы с реальными достопримечательностями, бытом и культурой - это то, чего не хватает текущим игрокам The Sims 3. Равно как и вызывает интерес у потенциальных игроков (как у мужчин, так и у женщин).Самыми привлекательными элементами в игровом процессе для них стали: возможность исследовать знаменитые достопримечательности в прославленных на весь мир городах, встретить и преодолеть новые задачи - секретные миссии и задания по поиску таинственных сокровищ.Комплектация: 1DVDвDVD-боксе, руководство пользователя,SimPointsбаллы на сумму, равную 10 долларам США</item>
    <item id="27792">Ах как бывает сложно научить малыша читать! Он уже знает буквы и даже немного умеет складывать их в слова, но ни в какую не хочет сам читать книжки… Ему гораздо интереснее слушать, как читаете вы. Не отчаивайтесь – позовите нашего Антошку! Этот рыжий мальчишка – герой серии развивающих игр от известной компании Compedia – благотворно влияет даже на самых упрямых «нехочух».На этот раз фантазер Антошка отправится в сказочное путешествие по картине, которая висит на стене его комнаты. Что из этого выйдет – читайте сами!Листая страницы волшебной книги, ребенок последует за Антошкой в необычные места и встретит удивительных существ… А голос рассказчика будут сопровождать титры, которые вовремя подсвечиваются (как в караоке). Волей-неволей ребенок начнет читать фразы, появляющиеся на экране во время рассказа!По пути ему предстоит выполнить веселые развивающие задания – каждая локация содержит несколько интерактивных областей с мини-играми. Время, проведенное с Антошкой, не пройдет даром для вашего малыша – после этой игры он полюбит читать книжки!Программа предназначена для детей от 3 до 6 лет. </item>
    <item id="74061">Самая жаркая и захватывающая битва - это борьба с хитроумной загадкой! Если вы считаете, что изощренная игра интеллекта увлекательнее любой &quot;стрелялки&quot;, если вы способны часами ломать голову над сложной задачей… Приготовьтесь: вас ждет настоящий игровой бум!Сборник новых логических игр предоставит вам массу возможностей проявить смекалку и показать, на что способен ваш интеллект! Реверси, крестики-нолики, сокобан, судоку, шарики - все самые известные головоломки и многие другие аналогичные игры разных уровней сложности не дадут скучать ни взрослым, ни детям. Интуитивно понятный интерфейс и быстрый поиск позволят без труда найти нужную игру и освоить правила.</item>
    <item id="27795">Чебурашка не только самый смешной и симпатичный – он еще и очень умный. Какая хорошая у него память! А какой он внимательный! Это очень помогает Чебурашке и его друзьям в сложных ситуациях. А проблемы у них возникают очень часто – об этом заботится вредная старуха Шапокляк!На этот раз мартышки в зоопарке растащили по винтикам Шапоклякмобиль. Она же теперь никого не оставит в покое. На счастье, в это время в зоопарке оказались Гена и Чебурашка: они помогут собрать автомобиль. Но это будет непросто – ведь чтобы выяснить у зверей, куда мартышки спрятали все детали машины, придется сыграть с ними в разные умные игры! И победить.Программа разработана для детей от 6 лет. </item>
    <item id="27591">Замечательная игра студии Disney из суперпопулярной серии «Принцессы».Здесь все юные модницы смогут вдоволь насладиться чисто девичьими радостями. Девочки смогут загрузить в игру свою фотографию и нарядиться в самые роскошные платья. В их распоряжении – любые наряды, на которые у них только хватит фантазии: юбочки, кофточки, блузки, бижутерия и прочие модные, яркие и блестящие аксессуары. А помогут им самые известные диснеевские принцессы – Жасмин, Бэль и русалочка Ариэль.Игра предназначена для девочек от 6 до 12 лет.</item>
    <item id="27595">Логическая игра, в которой, направляя луч Света Надежды по правильно сориентированной системе зеркал, Вам предстоит открыть секреты Египта, Китая, Империи Майя и самой Атлантиды. </item>
    <item id="88623">Долгожданное продолжение орденоносного кооперативного шутера &quot;Left 4 Dead&quot;, признанного многими изданиями лучшей игрой 2008-го года в своем жанре. На этот раз вам вместе с друзьями предстоит пробираться сквозь города, болота и кладбища американского Юга - от порта Саванны до Нового Орлеана - в ходе 5 обширных кампаний. Вы играете за одного из четырех выживших героев, имеющих широкий спектр всевозможного оружия, как классического образца, так и усовершенствованных модификаций. В дополнение к огнестрельному оружию у вас будет возможность разобраться с мертвяками и по-свойски, по-мужски, взяв в руки бензопилу, топоры или же смертельную ужасающую сокрушительную... сковородку! Да, теперь мертвецам наконец-то есть, чего бояться! Отныне разлагающаяся плоть тоже познает страх! Вам придется применить весь этот арсенал против чудовищных Особых Инфицированных (или же играя за них в режиме Versus). Также вы встретитесь с &quot;необычными&quot; обычными инфицированными, включая кошмарных мадменов (mudmen). Чтобы сделать безумный геймплей L4D еще более неистовым, &quot;Режиссер&quot; (AI Director), искусственный интеллект, отслеживавший ваши действия в оригинальной игре и корректировавший окружающую среду исходя из этого анализа, теперь достиг следующего уровня - 2.0! Отныне он меняет погоду, популяцию зомби, их поведение, различные эффекты и звуки исходя из вашего поведения еще более эффективно. &quot;Режиссер&quot; подстроит L4D2 под ваш стиль игры. Вам остается только не забывать вовремя нажимать на курок или колошматить монстрятину тем, что подвернулось под руку!Коллекционное издание включает: DVD-диск с игрой. Диск с дополнительными материалами. Футболка истребителя зомби. Красочное и интересное руководство по истреблению зомби, выполненное в премиум формате (высококачественная полиграфия, твердый переплет). Трофей &quot;Ухо зомби&quot; (точная анатомическая имитация человеческого уха, выполненная из высококачественного силикона, с серьгой и татуировкой, может использоваться в качестве брелока). </item>
    <item id="88625">Вам предлагается испытать себя в роли российского водителя, который прибывает в Калифорнию в поисках удачи на ниве дальнобойных перевозок. Впереди вас ждут большие и малые города, жаркие пустыни и цветущие долины, побережье Тихого океана и заснеженные горы Сьерра-Невада, а главное мили и мили американских хайвеев.«Дальнобойщики 3: Покорение Америки» — это продолжение знаменитой игровой серии. Однако на этот раз игровой мир не придуман разработчиками, а срисован с мира реального. Игрок оставит под колесами своей мощной машины сотни миль калифорнийских дорог от Сан-Франциско до Рино, от Юрики до Сан-Диего.Игроку предстоит завоевать уважение корпоративных клиентов, доказав, что он самый быстрый и надежный дальнобойщик Калифорнии, добиться признания в среде дальнобойщиков, участвуя в гонках и просто сталкиваясь с ними в различных ситуациях в повседневной жизни. В процессе игры игроку также придется подтвердить свои качества лидера могучей транспортной корпорации, претендующей на первенство в сфере дальнобойных перевозок штата.Кроме того игрок будет вовлечен в увлекательную историю с неожиданным финалом. Он найдет новых друзей и разберется со скрытыми и явными противниками, раскроет заговор, но это потребует от него всего имеющегося у него опыта и сил.Комплектация: 1 DVD, руководство пользователя, металлический брелок в виде грузовика, карта дальнобойщика (формат А2) в подарочной упаковке </item>
    <item id="88624">Вам предлагается испытать себя в роли российского водителя, который прибывает в Калифорнию в поисках удачи на ниве дальнобойных перевозок. Впереди вас ждут большие и малые города, жаркие пустыни и цветущие долины, побережье Тихого океана и заснеженные горы Сьерра-Невада, а главное мили и мили американских хайвеев.«Дальнобойщики 3: Покорение Америки» — это продолжение знаменитой игровой серии. Однако на этот раз игровой мир не придуман разработчиками, а срисован с мира реального. Игрок оставит под колесами своей мощной машины сотни миль калифорнийских дорог от Сан-Франциско до Рино, от Юрики до Сан-Диего.Игроку предстоит завоевать уважение корпоративных клиентов, доказав, что он самый быстрый и надежный дальнобойщик Калифорнии, добиться признания в среде дальнобойщиков, участвуя в гонках и просто сталкиваясь с ними в различных ситуациях в повседневной жизни. В процессе игры игроку также придется подтвердить свои качества лидера могучей транспортной корпорации, претендующей на первенство в сфере дальнобойных перевозок штата.Кроме того игрок будет вовлечен в увлекательную историю с неожиданным финалом. Он найдет новых друзей и разберется со скрытыми и явными противниками, раскроет заговор, но это потребует от него всего имеющегося у него опыта и сил. </item>
    <item id="88627">&quot;Маша 2. Сказочная страна&quot;- это красочная игра в стиле &quot;поиск  предметов&quot;.Маша отправляется в увлекательное путешествие на поиски своей  неугомонной дочки, которая убежала в сказку! Наша героиня обращается за  помощью к верному другу - садовому эльфу. Магия крылатого народца  способна открыть врата в новый чудесный мир. Помогите Маше - почините  старенький паровоз, залатайте воздушный шар и в путь!</item>
    <item id="88626">Новый сезон — новые свершения! Если лучшей музыкой для вас является ритмичный стук мяча по баскетбольной площадке, если при виде баскетбольного кольца вы инстинктивно начинаете прикидывать, откуда лучше совершить бросок, если вы дышите и живете баскетболом, то пропускать NBA 2K10 просто преступно! Ну а если вы не знакомы с этим красивым и захватывающим видом спорта, но хотите познакомиться, то NBA 2K10 легко поможет вам в этом.В новом сезоне серия продолжает курс на реализм. Игроки ведут себя на площадке максимально естественно, а их движения плавны и грациозны, как в жизни. Поклонники баскетбола без труда узнают своих кумиров и смогут принять участие в самых ответственных матчах. Одержите в них победу, и солнце славы воссияет над вами! </item>
    <item id="29317">Napoleon: Total Warобъединяет в себе все лучшие черты знаменитых исторических стратегий культовой серии Total War. Вы сможете принять участие в самых важных походах Наполеона Бонапарта, которые ознаменовали ключевые этапы его правления — от триумфального восхождения на трон до бесславного падения.Вам решать, какую роль исполнить: выступить от лица легендарного французского полководца или же возглавить одну из противостоящих ему армий. В трех кампаниях представлены основные Наполеоновские войны: от победоносных операций в Италии и Египте, благодаря которым генерал-корсиканец совершил головокружительный взлет и стал императором, до фиаско русской кампании 1812 года и поражения в битве при Ватерлоо — последнем масштабном сражении Бонапарта, ознаменовавшем конец целой эпохи в истории Европы.  Комплектация:  2 DVD в красочной джевел-упаковке  (картонный «рукав), код для получения эксклюзивного набора отряда — «Гвардейские полки» </item>
    <item id="27590">Перед тобой самая стильная новинка игровой индустрии – великолепное трехмерное приключение в мире высокой моды. Ты знаешь, что способна создавать яркие, неповторимые образы, каждый из которых – настоящий вызов скуке и обыденности. Тогда чего же ты ждешь? Академия моды в Нью-Йорке – вот что тебе нужно! Поступай в Академию вместе с главной героиней Кэрол, учись моделировать одежду и прически, наносить макияж и проводить фотосессии, осваивай тонкости модельной походки. Разумеется, тебя ожидают месяцы упорной учебы, строгие преподаватели, завистливые однокурсники, коварные интриги… Но кто сказал, что путь к славе легок? Покажи, на что ты способна! Сделай так, чтобы твой дебют в мире моды стал по-настоящему блистательным. Стань королевой Подиума!</item>
    <item id="88606">Краснокожие племена, жившие в гармонии с природой и не знавшие огнестрельного оружия, погубила не столько технологическая отсталость, сколько собственная разобщенность. Вместо того чтобы зарыть топор войны и сплотиться против бледнолицых захватчиков, они продолжали враждовать друг с другом, и в итоге проиграли. О том, как это было и как могло бы быть, расскажет масштабное дополнение к исторической стратегии Empire: Total War, озаглавленное «На тропе войны». Вы сможете лично принять участие в тех драматичных событиях и получите возможность переписать историю индейского народа!Взгляните на войну с обеих сторон. Обрушьте на краснокожих всю мощь европейской военной машины, управляя армиями Старого Света, или дайте достойный отпор бледнолицым захватчикам, взяв на себя ответственность индейского вождя. В игре представлено пять племен: ирокезы, гуроны, пуэбло, чероки и индейцы Равнин. Каждое из них отличается уникальными элитными воинами, и каждое вы можете возглавить в одиночном или коллективном режиме. Сражайтесь за короля и за веру или за родную землю, завещанную вам предками! ВНИМАНИЕ!Необходима полная лицензионная версия игрыEmpire: Total War, интернет-соединение и учетная запись Steam.</item>
    <item id="88608">Вот уже на протяжении пяти сезонов сериал «Анатомия страсти» держит в напряжении многочисленных поклонников. Теперь у вас появится возможность попробовать себя в роли самого настоящего хирурга, а заодно от души покопаться в чувствах коллег! В новой, невероятно захватывающей игре вас ожидает абсолютно новая история из жизни персонала госпиталя в Сиэтле. Знаменитая больница погрузилась в пучину эпидемии. Взяв на себя управление любимыми персонажами, вы окажетесь в самом центре захватывающих событий. Следите за состоянием пациентов, проводите сложные операции, а заодно попробуйте разобраться в непростых и зачастую запутанных сердечных отношениях между медсестрами и докторами.</item>
    <item id="88602">Будущий арсенал оружия в игреLeft 4 Dead 2достаточно мощный: холодное, огнестрельное, а также дополнительное оружие - бейсбольная бита, крикетная бита, лом - гитара, топор, сковорода, катана, мачете, бензопила, полицейская дубина, монтировка. Оружие ближнего боя также порадует игроков.Множество новых кампаний, уровней, локаций. Например, в кампании«Темный карнавал» (Dark Carnival)и на чертовом колесе прокатиться можно будет. Но кто сказал, что катаясь на карусели, вы будете избавлены от нежити? Совмести приятное с полезным катайся и рубись.Также ожидай новых мобов, прыгающих на тебя сзади и призывающих к этому остальных зараженных, виды которых тоже увеличатся. Появятся новые зомби-боссы. Задачи по прохождениям компаний станут сложнее, но и возможностей уничтожения врага станет больше. А еще игра станет несколько светлее с &quot;изменением времени суток&quot;.</item>
    <item id="27546">Одинокий столяр Урфин Джюс узнал секрет волшебного порошка, способного оживлять неживые предметы. Создав целую армию деревянных солдат, он в два счета сумел захватить власть во всей Волшебной стране, а Страшилу и Железного дровосека, не пожелавших служить врагу, заточил в тюремной башне.Когда уже стало казаться, что выхода нет и никто не осмелится противостоять армии дуболомов, на помощь приходит Элли в сопровождении своего дяди, бывалого моряка, Чарли Блека. Вам придется встретиться с шестилапым чудовищем подземелья, лазить по канату, управлять сухопутным кораблем, постигать тайны магических предметов и сражаться с армией Урфина Джюса.</item>
    <item id="27545">Элли решает научить Страшилу английскому языку с помощью удивительной тетради волшебницы Стеллы. Девочка поможет ему узнать о построении предложений, о сильных и слабых глаголах, артиклях и о других премудростях основ английской грамматики. Ребенка ждет путешествие по волшебной стране английского языка – к новым знаниям и удивительным приключениям!</item>
    <item id="70929">Состязания начинаются в городе, где вы должны завоевать почет и уважение соперников из разных районов. Вы очень рискуете, бросая вызов крутым ребятам на дорогих тачках, и можете потерять все. Однако без риска нет победы и признания — ведь даже там, где соревнуются лучшие из лучших, победитель всегда только один. Опасные соревнования обязательно привлекут внимание полиции. И когда обстановка накалится до предела, вам придется покинуть улицы города и перенести гонки в знаменитый каньон Карбон. Здесь-то и начнутся настоящие испытания!</item>
    <item id="27542">Золушка — девушка очень ответственная. Став принцессой, она сразу же отправилась в путешествие по королевству и наводить порядок в дворцовом хозяйстве!Вместе с Золушкой ваши дети посетят пять королевских замков, где они смогут по своему вкусу перестроить башни, создать пруды или разбить парки. Юные принцессы придумают, как лучше расставить мебель, какого цвета должны быть стены и какие драгоценные камни лучше всего подходят к королевским портретам. Целое королевство ждёт своей принцессы! </item>
    <item id="27556">Серьезные и веселые, спокойные и азартные – настольные игры просто созданы для того, чтобы скрашивать свободное время и поднимать настроение. Если вы не прочь «помедитировать» над пасьянсом и с удовольствием режетесь в «Морской бой», этот сборник – то, что вам нужно!В диск вошли более 700 свободно распространяемых игр для PC, Pocket PC, Palm, Symbian S60 и Windows Mobile – весь арсенал азартного интеллектуала! Здесь представлены маджонг, нарды, карточные игры, кости, домино, пятнашки, «Морской бой», текстовые игры и самые разнообразные головоломки.Каждая игра сборника сопровождается описанием и краткой исторической справкой, из которых можно узнать о происхождении игры и ознакомиться с ее правилами.</item>
    <item id="27557">Серьезные и веселые, спокойные и азартные – настольные игры просто созданы для того, чтобы скрашивать свободное время и поднимать настроение. Если вы не прочь «помедитировать» над пасьянсом и с удовольствием режетесь в «Морской бой», этот сборник – то, что вам нужно!В диск вошли более 700 свободно распространяемых игр для PC, Pocket PC, Palm, Symbian S60 и Windows Mobile – весь арсенал азартного интеллектуала! Здесь представлены маджонг, нарды, карточные игры, кости, домино, пятнашки, «Морской бой», текстовые игры и самые разнообразные головоломки.Каждая игра сборника сопровождается описанием и краткой исторической справкой, из которых можно узнать о происхождении игры и ознакомиться с ее правилами.</item>
    <item id="27550">Кто пытается помешать реставрации викторианского особняка в Сан-Франциско и почему происходящие события приобретают зловещий оттенок? Может быть, дом населен призраками и поэтому по ночам в коридорах слышен ужасный смех? Кто стоит за странными происшествиями, которые стали происходить все чаще и чаще? Нэнси придется найти ответы на эти вопросы и помочь владелице дома справиться с таинственным вредителем. Игра создана по мотивам произведений о девушке-детективе Нэнси Дрю, которые вот уже 75 лет радуют своих юных читательниц по всему миру. Теперь вы сами можете побывать в роли любознательной сыщицы!</item>
    <item id="27551">«Великой эпохе нужны великие люди. На свете существуют непризнанные скромные герои, не заслужившие себе славу Наполеона. История ничего не говорит о них. Но при внимательном анализе их слава затмила бы даже славу Александра Македонского».Знакомы ли вы со Швейком? Ага, тем самым, которого признали негодным к воинской службе по причине идиотизма. Вспомнили? Ну, вот. Не правда ли, странно, что такому идиоту все сходит с рук? А знаете почему? Нет? Мы вам расскажем!Итак, ранним августовским утром 1914 года Йозеф Швейк просыпается у себя дома, где его настигает известие об убийстве эрцгерцога Фердинанда. Европа накануне войны, но у пана Йозефа свое представление о расстановке сил и державных альянсах. А в чем там дело — предстоит выяснить вам, панове игроки.</item>
    <item id="27564">Веселые друзья Алекс, Мелвин, Марти и Глория – необычные животные, которых поселили в нью-йоркском зоопарке. Но, как и любым разумным существам, им необходима свобода. Животные при помощи пингвинов специального назначения готовят побег. На их пути лежат различные препятствия: охранники зоопарка, полицейские в метро и на корабле, воинственно настроенные звери джунглей. Помоги друзьям пройти череду удивительных приключений, от зоопарка до диких джунглей Мадагаскара!Игра «Мадагаскар: Ребятам о зверятах» в интерактивной форме повествует о событиях одноименного мультфильма, поэтому она будет интересна тем, кто уже смотрел картину, и познавательна для тех, кто еще только собирается. Пять эпизодов состоят из пяти головоломок каждая. Задачки для детей от пяти до десяти лет не только позабавят юных игроков, но и помогут им развить внимание к деталям, реакцию и логическое мышление. В награду пытливому исследователю достанутся красочные картинки и постеры, которые можно распечатать на принтере, а также смешные танцы различных персонажей – как насчет отплясывающей джигу Воинственной Бабушки или неуверенно танцующего Полицейского?Вас приятно удивят знакомые персонажи в новой виртуальной ипостаси. Динамичное музыкальное сопровождение не позволит заскучать в особо сложных моментах игры, а подбадривающие реплики заставят невольно улыбнуться любого ребенка. Голоса всех персонажей озвучены профессиональными актерами театра и кино.</item>
    <item id="27562">«Лунтик. Английский язык для малышей» – обучающая игра, созданная по мотивам анимационного фильма «Лунный Гость» от кинокомпании СТВ и студии «Мельница». Новое путешествие в красочный мир Лунтика познакомит вашего ребенка с английским алфавитом, произношением и правописанием и в занимательной форме поможет выучить цифры, цвета, дни недели и месяцы.</item>
    <item id="70915">Чтобы собрать прекрасную коллекцию охотничьих трофеев, не обязательно убивать животных. Но без ружья всё же не обойтись. Без фоторужья! Куда безопаснее наблюдать за самыми экзотическими обитателями различных экосистем в прицел мощного объектива. Безопаснее для фауны, а для охотника - познавательнее. Здесь каждый точный выстрел - это удачный кадр. Фотопопадания сопровождаются исчерпывающей информацией о запечатлённом на плёнку звере.</item>
    <item id="70917">Огромный мегаполис отмечен печатью скорой гибели. В руки экстремистской организации попадает ракета, оснащенная ядерной боеголовкой. Мишенью международных террористов становится Лондон - крупнейший город Европы. Однако дальность полета ракеты слишком мала, чтобы предпринять атаку с континента. Преступники находят сообщника, который предоставляет им судно, способное доставить смертельный груз к британскому побережью. Он также берет на себя труд устранить лишних свидетелей.Лишь два человека способны предотвратить безумие, не дав ядерной бомбе раскрыться гигантским цветком смерти в столице британского королевства. В The Mark двое главных героев - офицер морской пехоты США Стив Флетчер и профессиональный наемник Остин Хок, и соответственно, 2 набора оружия и спецприёмов, 2 варианта прохождения миссий и уникальная возможность сразиться с террором в кооперативном режиме.</item>
    <item id="70920">Древний мир, полный загадок и тайн, населённый мифическими существами и могучими магами, открывает свои двери. Вас ждут захватывающие приключения, яростные схватки и пьянящие душу победы. В краю, где сражаются мужчины, где над судьбой не властны небеса и боги, вы найдете то, что искали всю жизнь: избавление от всепожирающей мести. И тогда все узнают о Волкодаве – величайшем из славянских воинов.Игра создана по мотивам фильма&quot;Волкодав из рода Серых Псов&quot;кинокомпании Central Partnership, основанного на популярной серии романов Марии Семёновой. </item>
    <item id="27573">Новый клавиатурный тренажер «Веселые пальчики» позаимствовал все самое лучшее у своих многочисленных предшественников. Красочный интерфейс, приятное звуковое сопровождение и несколько уровней сложности помогут ребенку быстро и легко освоить десятипальцевый слепой метод печати.Помимо заданий, предусмотренных самой программой, в память тренажера можно ввести абсолютно любой текст – ведь оттачивать технику печати на тексте любимой сказки или стихотворения намного интересней.Программа предусматривает работу как в русской раскладке, так и в английской, что позволит ребенку запомнить не только расположение клавиш, но и правописание слов на обоих языках. </item>
    <item id="60182">Jade Empireвам предстоит стать мастером боевых искусств и встать на путь Открытой Ладони или Сжатого Кулака. В этой культовой RPG, отмеченной огромным количеством наград, ваши поступки и действия определят судьбу древней империи. Предотвратите ли вы разрушение этой прекрасной земли или обратите её в пылающие руины? Кто вы - воин, использующий свое боевое искусство ради достижения мира, или ваша сила принесет лишь боль и страдания?Выбор за вами… </item>
    <item id="27703">Совершить путешествие в иную реальность, чтобы обрести себя – вот что выпало на долю главных героев. По воле рока они были заброшены в неведомый магический мир, который существует по особым законам, абсолютно не понятным чужакам. Чтобы установить в нем собственные правила, придется разгадать тайны волшебства и, используя грубую силу или же тонкий ум, сокрушить врагов.Игроку предстоит возглавить армию фантастических существ, повести ее в бой, определяя стратегию и тактику боевых отрядов, не раз прибегнуть к дипломатическим уловкам, а также с умом использовать обширный арсенал смертоносного оружия и разнообразных магических заклинаний. </item>
    <item id="93694">На бескрайних просторах Крайне-Северной Галактики резко осложнилась оперативная обстановка. Лица непонятной национальности орудуют повсюду. На секретных планетах в галактических масштабах налажено производство левого алкоголя. Для проведения комплекса оперативно-розыскных мероприятий в адрес выдвигаются два матёрых сотрудника секты Оперуполномоченных Кришны.Для восстановления порядка в регионе операм предстоит решить множество задач: освободить принцессу Задолбаллу, собрать протонную торпеду и пресечь нелегальное производство робототехники. А между делом - найти Избранного, появление которого предсказал Оракул, вызволить великого и секретного Ч., угнать звездолет - словом, проявить оперативную смекалку. </item>
    <item id="27501">Когда разгорается пожар мировой войны, его горячие языки достигают самого неба. Никто не может избежать его. Война распространяется воздушным путём - на крыльях боевой авиации. Поэтому Британия, со всех границ опоясанная океаном, оказалась беззащитной перед самолётами люфтваффе. Гитлер полон решимости подавить единственный очаг сопротивления фашизму в Западной Европе. Сможет ли отважный пилот королевских ВВС сорвать его план?</item>
    <item id="93698">Blood Bowl- сумасшедший коктейль из классической стратегической игры и спортивного симулятора! Игра соединила в себе знаменитую вселенную Warhammer и американский футбол! Создайте вашу собственную команду, выбрав любую из8рас: людей, орков, лесных эльфов, гномов, скавенов, ящеролюдей, силы хаоса и гоблинов. Управляйте вашими игроками и ведите вашу команду к победе в престижном кубке Blood Bowl!</item>
    <item id="60382">Вторая часть необычной саги о похождениях в райской долине трех Боунов - забавных существ, на вид как будто сделанных из слоновой кости. Наши герои попали в самый разгар весенней ярмарки, главным зрелищем которой, по традиции, являются большие коровьи бега. Фоун влюбился, Фони придумал очередную хитрую финансовую аферу, а Смайли по-прежнему играет на банджо и радуется жизни. Что из этого выйдет –зависит от вас. </item>
    <item id="27503">В этой игре тебе вместе с Барби предстоит совершить путешествие в мир высокой моды и принять участие в самом престижном среди модельеров мероприятии —Неделе моды в Париже! Сотрудничая с тремя дизайн-студиями и успешно выполняя все поручения, ты сможешь сделать блестящую карьеру в мире моды.Создай новую серию стильной одежды,работай с топ-моделями, проектируй внешний облик сцены для показа новых коллекций, подключи свое богатое воображение и организуй самое стильное и модное шоу в мире!</item>
    <item id="60383">Первая часть необычной саги о похождениях в райской долине трех Боунов - забавных существ, на вид как будто сделанных из слоновой кости. Троих братьев: Фоун, Фони и Смайли выгнали из родного города и судьба, о которой они пока ничего не знают, занесла их в долину, населенную различными существами. Люди, коровы, крысомонстры, говорящие жуки и великий красный дракон. И это лишь самое начало огромного числа приключений, которые ждут наших героев по дороге домой. </item>
    <item id="27712">Продолжение масштабной футуристической стратегии, перевернувшей в свое время представления о жанре. Безжалостное противостояние, известное как Бесконечная Война, набирает обороты. Новая фракция - раса Серафим, угрожающая поработить Землю. Новая кампания, повествующая о противостоянии альянса недавних непримиримых врагов инопланетной угрозе. Масса нововведений в сетевой игре и, конечно же, гигантские роботы. </item>
    <item id="74259">Многострадальный Нью-Йорк вновь становится центром паломничества многих тысяч зловредных существ. Давно уже по любовно заасфальтированным улицам не маршировали толпы отвратительных отбросов. Толпы, ведомые чьей-то немытой рукой. Толпы, готовые разрушать и… разрушать.Самое время нырнуть в канализацию!А пока трусливые аборигены вдыхают ароматные пары теплотрасс и стоков, на поверхность выходят настоящие герои: непобедимая четверка рептилий, овладевших древними секретами ниндзюцу и их заслуженный сэнсей – уникальная боевая крыса.Триумфальное возвращение Леонардо, Донателло, Рафаэля, Микеланджело и Сплинтера!Новая демонстрация превосходства добра-с-нунчаками над вяло огрызающимся злом.</item>
    <item id="27711">Стритрейсинг - это не хобби, а стиль жизни. Постоянный риск, огромные расходы и проблемы с полицией не смущают молодых лихачей. Все это - ничто по сравнению с удовольствием от запредельных скоростей и азарта гонки. Juiced 2: Hot Import Nights дарит вам уникальный шанс почувствовать &quot;живые&quot; эмоции: горечь поражений, радость побед и гордость за свою роскошную машину. Удивите публику шедевром автопрома, собственноручно доведенным до ума. Соревнования в разных концах света и революционный искусственный интеллект станут достойным испытанием для всех любителей стритрейсинга. Улицы мегаполисов наполнены городским транспортом, а по тротуарам ходят обычные люди, невольно ставшие свидетелями завораживающего поединка отчаянных сорвиголов. У линий старта и финиша толпятся простые зеваки, зрители и потрясающие девушки модельной внешности. Неистово ревущая толпа подбадривает своих любимцев и смеется над неудачниками. К какой группе причислят вас, зависит только от вашего мастерства. Документация на русском языке.</item>
    <item id="27716">Надоели пасьянсы и арканоиды? Пощелкайте виртуальными доминошками! Это гораздо веселее. А в компании трех прикольных соперников вы уж точно развлечетесь по полной. Да и надоедят «Доминошки» очень нескоро – множества разновидностей домино и пяти мудреных головоломок вам хватит надолго. Выберите один из двух вариантов интерфейса (здесь есть классика и хай-тек) и один из десятков музыкальных треков разных стилей – и наслаждайтесь! Не забывайте кричать «Рыба!»</item>
    <item id="70984">Серии «Школьное приключение» – это новый алгоритм получения и закрепления знаний. Каждая из игр серии рассчитана на учащегося определенного класса, а используемые в них методики и материалы соответствуют современной программе российской начальной школы. Участвуя в захватывающих дух гонках, космических сражениях, морских приключениях и разгадывая тайны Древнего Востока, игроки попутно освоят и повторят начальный школьный курс математики и русского языка. Им будет за что побороться, ведь качество знаний и умение их применять напрямую отразится на результате! Выполняя шаг за шагом увлекательные игровые упражнения, ребенок сформирует объективный показатель уровня знаний в виде бонуса – модели прекрасного восточного замка, парусной шхуны, гоночного автомобиля или звездолета, выполненных в превосходной 3D-графике. Но для того, чтобы картинка получилась, нужно быть внимательным: большое количество ошибок превратит восхитительный приз в жалкие развалины! Полученное изображение можно сохранить, использовать как обои на рабочем столе или установить в качестве скринсейвера.</item>
    <item id="27717">Игра «По дороге со Смешариками» – это веселый интерактивный мультфильм-учебник по правилам дорожного движения для малышей. Смешарики получили приглашение на съемки телепередачи. Но как добраться до студии? Ведь в городе так много дорог, машин и светофоров! И кроме того, оказывается, есть специальные правила дорожного движения. Смешарикам предстоит их изучить. Гуляя по городу с персонажами любимого мультсериала, ребята узнают, что означают сигналы светофора, изучат виды городского транспорта, дорожные знаки и правила перехода через улицу. Каждыйурок сопровождается мини-игрой,в которой ребенок закрепляет полученные знания и учится применять их на практике. В конце игры на телестудии Смешариков и игроков ожидает шоу-викторина. Отвечая на вопросы по пройденному за время игры материалу, малыши еще раз повторят основные правила дорожного движения и получат Сертификат знатока.Помимо разнообразных приключений и полезной информации, на диске найдутся обои для рабочего стола, веселая настольная игра и ее печатная версия и, конечно, новые серии мультиков о Смешариках! </item>
    <item id="93680">Нежного вкуснейшего шоколада не может быть слишком много, правда? Мы тоже так думаем и поэтому дарим тебе несравненное шоколадное удовольствие - игру &quot;В погоне за шоколадом&quot;. Твои любимые виды шоколадных конфет, трюфелей и шоколадных плиток, а также множество аппетитных экзотических рецептов. Расти свою шоколадную империю, наслаждайся шоколадом и утоляй голод ненасытных покупателей твоей кондитерской. Тебя ждет настоящее шоколадное приключение!</item>
    <item id="93681">Коллекционные издания серии TurboGames - это лучшие игры для всей семьи, на любой вкус, интерес, настроение и возраст.Наши покупатели в восторге от коллекционных сборников TurboGames!На этом диске представлена &quot;Оранжевая коллекция&quot;, в состав которой вошли3отличные игры (полные официальные версии) и дополнительный бонус-подарок для всей вашей семьи  -10демо-версий.Играйте с удовольствием!</item>
    <item id="93687">Call of Duty: Modern Warfare 2- смело можно назвать самой загадочной игрой года. Небывалое количество людей ожидающих момента выхода игры и накал по поводу отсутствия  информации о процессе подготовки к запуску, только подтверждают ее будущие взрывные нововведения. Кое-что о будущих новшествах и измененияхCall of Duty: Modern Warfare 2все таки удалось узнать.Обещают появление различного транспорта вCall of Duty: Modern Warfare 2. Кроме M16 в игре появится великолепный автомат Калашникова, а также M4. что касается М40 - он станет еще мощнее. Будут доступны также винтовка снайперская SR25M (США),  винтовки штурмовые – Diemeco C8 ( аналог М4 - Канада), L85A2 (Великобритания).</item>
    <item id="27727">Игра, действие которой происходит на ближнем Востоке. В роли морского пехотинца Вам предстоит взять в руки снайперскую винтовку и вместе с напарником отправиться на разведку, скрываясь от противника провести осмотр местности и выполнить все задания командования.</item>
    <item id="74247">Возьмите на себя командование подводным флотом Германии и развяжите войну с ВМФ США в Тихом океане!Silent Hunter: Волки Тихого океана — Немецкая кампания — дополнение к, пожалуй, лучшему морскому симулятору десятилетия с непревзойденной по реалистичности графикой, достоверной имитацией подводных сражений, а также инновационной системой управления и развития команды. </item>
    <item id="70950">Приветливые жители Улицы Сезам ждут своего маленького гостя, чтобы с пользой провести время в веселой компании! Любимые герои научат удобно устроившегося перед монитором ребенка считать и производить элементарные арифметические действия.Складывать намного интереснее, когда на счету подарки для Элмо. А удовольствие от просмотра видеосцен очень легко умножается, ведь на экране такие яркие «актеры».Разноцветная школа радостного образования открылась! На урок увлекательной математики уже прозвенел смешливый звонок!</item>
    <item id="70951">«Малыш и я» – первая игра из серии обучающих и познавательных программ для детей «Улица Сезам». На диске вы найдете веселые развивающие упражнения для Вашего ребенка, уроки по музыке и рисованию. Выполняя задания, Ваш малыш получит базовые навыки для работы на компьютере, освоит мышь и клавиатуру. А сложность каждого упражнения автоматически подстраивается под уровень Вашего ребенка. Добрый и понимающий личный педагог для каждого малыша – прекрасный подарок от Элмо для маленьких всезнаек!</item>
    <item id="70949">Дора потеряла любимую игрушку – плюшевого медведя. Но плакать отважная девочка вовсе не собирается! Просто она – настоящий исследователь с любознательным отношением к жизни. Все дети знают, где искать то, что потерялось – в Затерянном Городе. Туда-то и отправится героиня, вооружившись смекалкой и волшебной картой. Впереди – математические головоломки, интересные встречи, а также немного испанской речи! Участие в ярких приключениях разовьет логическое мышление и внимание у маленьких игроков.Нехитрый моральный подтекст игровой истории растолкует ребёнку важную истину – не стоит унывать и отчаиваться, ведь из любой ситуации можно отыскать выход!</item>
    <item id="70948">&quot;Кеша: Король Полливуда&quot; - вторая часть приключений неутомимого и непоседливого попугая. И снова он удирает от своего хозяина Вовки. На сей раз Кеше не понравилось то, что Вовка не разрешал ему подолгу смотреть заокеанские боевики. Недолго думая, наш герой решает сам отправиться в Полливуд и стать самой настоящей кинозвездой! Но, конечно, у нашего героя без приключений не обходится. Съемки в реальном боевике, неудовольствие режиссера, побег, встречи с индейцами, бандой мотоциклистов, коммуной хиппи и прочее, и прочее, и прочее...</item>
    <item id="93677">&quot;Устранить Гитлера любым возможным способом и остановить кровопролитие!&quot;Вот так, или почти так, прозвучал приказ центра Михаилу Иванову, советскому разведчику, внедренному в гестапо еще до войны под именем Герхард Майер. К 1944 году он дослужился до звания штандартенфюрер и имел высокий уровень доступа к секретам рейха. Но Гитлера охраняла самая совершенная система безопасности. Шанс один из тысячи? Один из миллиона? Вполне достаточно чтобы поставить на него свою жизнь...Апрель 1945 года, советские войска все теснее сжимают кольцо вокруг Берлина. До победы остаются считанные дни, но укрывшийся в личном бункере фюрер планирует взорвать атомную бомбу и забрать с собой на тот свет как можно больше людей. Проникнуть в фюрербункер, вступить в поединок с самой смертью, и сорвать планы безумного диктатора - непростая задача для штандатенфюрера Майера, советского разведчика в гестапо.Игра станет второй в дилогии &quot;Архивы НКВД: Охота на фюрера&quot;.</item>
    <item id="27527">Компания «Бука» представляет новую умопомрачительную аркаду с интригующими головоломками. «Как Достать Студента: Переполох в общаге» продолжает славные традиции игр серии и позволит вам окунуться в разгульный и безбашенный мир общежития любого российского ВУЗа.Доведите своего соседа до исступления, используйте подручные средства, чтобы подстроить ему различные пакости, и устройте в студенческом общежитии настоящий разгром и переполох! Сосед бьется в истерике – значит, день удался!В новом приключении от «Буки» вас ждут хорошее настроение, море юмора и самые незабываемые недели студенческой жизни!Ну что ж, теперь держись, соседушка….</item>
    <item id="93678">Fifa 10 реалистична как никогда! Вся информация виртуального футбольногомира теперь на ладони - результаты игр, изменения формы игроков той или иной команды, рейтинги футбольных команд. Можно  доказать свою преданность любимой команде, сыграв за нее. Реальная команда потеряла игрока из-за травмы - дай отдохнуть ему и в виртуальной - посмотри, что выйдет в этом случае и сравни результат с реальным. Считаешь какого-либо футболиста лишним - не бери его в свой собственный состав.Новшества игры открывают массу возможностей: - подробнейшая характеристика каждого игрока твоей команды (основана на реальной). Его плюсы и минусы. Это позволит поставить каждого футболиста  на свое место.Получай информацию о реальном движении футбола и не отставай. Данные обновляются каждую среду. Много новых возможностей, море свободы - твори, играй.Еще любителей реалистичного футбола порадует улучшенная графика Fifa 10 Играй за свою лигу: Primera Division Mex (Мексика), Liga BBVA (Испания), Bundesliga (Германия),Barclays Premier League (Англия), Serie A (Италия) и Ligue 1 (Франция).Демо версия Fifa 10позволит тебе сыграть 5 матчей, познакомиться с игрой поближе и, если понравится.</item>
    <item id="93679">Риск и скорость без границ!Если вы - ценитель и знаток автомобилей, если ваша стихия - движение, если вы не можете жить без адреналина в крови - эта игра для вас! Вам предстоит более200километров бешеной гонки по улицам и подземным тоннелям ночного города, риск и скорость без границ!</item>
    <item id="27522">Серьезные и веселые, спокойные и азартные – настольные игры просто созданы для того, чтобы скрашивать свободное время и поднимать настроение. Если вы не прочь «помедитировать» над пасьянсом и с удовольствием режетесь в «Морской бой», этот сборник – то, что вам нужно!В диск вошли более 700 свободно распространяемых игр для PC, Pocket PC, Palm, Symbian S60 и Windows Mobile – весь арсенал азартного интеллектуала! Здесь представлены маджонг, нарды, карточные игры, кости, домино, пятнашки, «Морской бой», текстовые игры и самые разнообразные головоломки.Каждая игра сборника сопровождается описанием и краткой исторической справкой, из которых можно узнать о происхождении игры и ознакомиться с ее правилами.</item>
    <item id="93675">После того, как Земля была практически уничтожена ядерными бомбардировками Третьей мировой войны, самые крупные из выживших государств заключили мирный договор ради спасения человечества и начали осваивать Солнечную систему. Однако перемирие продлилось недолго: уже через сотню лет люди устремились к новым горизонтам Галактики, создавая новые корабли, новые способы колонизации планет - и новое оружие.Встав у штурвала космического корабля-колонизатора, игрок отправится покорять глубокий космос. Ему предстоит основывать колонии, развивать торговлю, проводить научные исследования и, конечно, защищать силой оружия независимость своих планет.</item>
    <item id="93676">Город роботов Машинариум, пропахший маслом и покрытый ржавчиной, живет напряженной жизнью гигантского механизма. У каждого его жителя свои заботы, и никому нет дела до маленького робота, которого хулиганы разобрали на запчасти и выбросили на городскую свалку.Так начинается захватывающее путешествие по Машинариуму, где маленькому роботу предстоит найти обидчиков и проучить их как следует. Попутно он успеет спасти похищенную возлюбленную, найти и обезвредить бомбу в башне и познакомиться с самыми необычными жителями Машинариума. И кто знает, чем закончится для маленького робота это большое приключение? Комплектация: 1 DVD с игрой, 1 CD с саундтреком в общей красочной упаковке (джевел в картонном &quot;рукаве&quot;)</item>
    <item id="27733">Яркая, веселая и простая игра для самых маленьких, созданная по мотивам любимой телепередачи &quot;Спокойной ночи, малыши!&quot;, продолжает одноименную серию детских компьютерных развлечений.Вслед за Хрюшей на поиски приключений отправляется его верный друг - Степашка. Юному игроку предстоит осуществить свою заветную мечту - поиграть вместе с любимым героем и помочь ему выполнить множество забавных заданий. </item>
    <item id="70964">Что может быть веселее праздника? Только другой праздник, особенно если это день рождения лучшего друга! Щенок Пэп – лучший друг находчивого автомобильчика Бип-Бипа. И у него скоро будет первый в его жизни день рождения! Заботливый Бип-Бип хочет устроить незабываемое торжество в честь Пэпа. Но подготовить праздничный парад – трудная задача. Помоги друзьям собрать подарки, сюрпризы и гостей для праздника. Ключ на старт – осталось совсем мало времени, а предстоит объехать весь Автоград!</item>
    <item id="70965">Автоград – родной город автомобильчика Бип-Бипа. Он большой и светлый. Плохо лишь одно: здесь много машин и очень мало животных. Но наконец-то в Автоград приехал зоопарк! Теперь жители смогут вдоволь налюбоваться самыми разными зверями.Конечно, лучшие друзья Бип-Бип и щенок Пэп не хотели пропускать такое редкое событие. Но Бип-Бипа угораздило потерять свой билет...Что ж, отчаиваться не в правилах наших героев. Добрый хозяин зоопарка пообещал друзьям специальный пропуск. Правда, сначала они должны выполнить одно крайне ответственное задание…</item>
    <item id="93669">Перед вами обучающая программа, способная увлечь любого непоседу. Уморительные персонажи, захватывающая тема моря и пиратов, яркое звуковое сопровождение - вашего ребенка ждет потрясающее путешествие в мир рисования! Здесь он не только улучшит навыки работы с компьютером, но и научится комбинировать цвета, сформирует художественный вкус, усвоит основы композиции. А если маленький художник захочет раскрашивать вручную, он сможет распечатать любую понравившуюся картинку из галереи.Эта программа докажет всем мамам и папам, что их ребятишки могут развиваться и обучаться играя! Программа адресована ребятам от 4 лет.</item>
    <item id="93666">Самая ожидаемая онлайн-игра в РоссииВ течение 30 дней игра не появится в открытом доступеИгровая валюта и уникальные вещи  на 300 рублейПосле того, как мир Сарнаут разлетелся на отдельные острова – аллоды, – лишь единицы могли путешествовать между ними с помощью порталов Великих Магов, для остальных окружающий мир сузился до размеров своего острова. Минуло много сотен лет после Катаклизма. Многие знания и тайны канули в забвение, прошлое обрастало легендами, воспоминания блекли в памяти народов. И только старые обиды и древняя вражда не утихали в их сердцах.Но вот однажды был открыт секрет путешествий между аллодами напрямую через Астрал. Вдохновленные, жители Сарнаута начали строить горделивые астральные корабли – кто-то, чтобы вновь открыть для себя мир, границы которого раздвинулись до всего Астрала, кто-то – чтобы заново обрести припорошенные пылью забвения артефакты и знания на отдаленных аллодах, а кто-то – и таких было большинство, – чтобы выступить войной против заклятого врага…Аллоды Онлайн- это продолжение культовой игровой серии с 10-летней историей, возведенное в эпический масштаб. Уникальная концепция игрового мира соединяет традиционную для онлайн-игр механику с возможностью исследовать изменчивый, пульсирующий магией Астрал и сражаться с противниками на огромных кораблях, вмещающих десятки игроков. Сильная сюжетная линия в лучших традициях оригинальной серии раскроет глобальный конфликт легендарной вселенной и прольет свет на некоторые загадки ее прошлого, остававшиеся доселе без ответа. </item>
    <item id="93667">Игра от создателей таких хитов, как &quot;Лови волну!&quot; и &quot;Сезон Охоты&quot;, основана на сюжете нового анимационного фильма &quot;Облачно, возможны осадки в виде фрикаделек&quot;. Игроков ожидает самая вкусная битва в истории человечества. Вместе с незадачливым, но безумно обаятельным Флинтом вам предстоит сразиться с разумными мармеладными мишками и снеговиками из мороженого, избежать объятий желе и миновать коварные смерчи из спагетти. А помогут в этом различные механизмы и самые необычные изобретения.</item>
    <item id="27538">«Stacked. Школа покера» — лучший на текущий момент симулятор одного из самых популярных видов карточных игр. В его создании участвовал знаменитый канадский чемпион Даниэль Ниграню. Многоопытный маэстро выступает в роли наставника, готового не только обучить новичков азам игры, но и показать пару своих фирменных приемов. А они пригодятся: игроку противостоит не калькулятор, а научно разработанный интеллект Poki-bot, способный практически на равных сражаться с мастерами покера. Качественная графика, в меру сложный и увлекательный чемпионат способны надолго приковать к себе внимание. По мере прохождения будут открываться новые «комнаты», расти ставки и авторитет игрока. Для жаждущих мировой славы — поединки в Интернете.</item>
    <item id="27535">Перед вами продолжение уникального симулятора жизни в средневековой Европе. Выбор широк – упорный труд крестьянина или рыбака; научный поиск и практика лекаря, а если вам легче отобрать чужое добро, чем наживать годами свое – собирайте команду головорезов и отправляйтесь «щипать» торговые караваны в суровые воды Балтики. </item>
    <item id="93665">Первая часть этой игры совершила настоящий переворот в сердцах игроков. Никаких лобовых атак – это верный путь к гибели. Каждый шаг должен быть продуман до мелочей. Множество способов выполнить задание – в зависимости от твоего стиля. И невероятный реализм событий, которых не было на самом деле. Миллионы поклонников, бесчисленные модификации, признание прессы и – потрясающий успех! Почти сразу же начались разговоры о создании второй части игры. Ее ждали, на нее надеялись, и вот продолжение одного из лучших военных шутеров вновь готовится перевернуть твое представление о жанре. Графическая составляющая – выше всяких похвал, ощущение от игры можно сравнить с прямым эфиром из «горячей точки». Единственное отличие – героем этих событий станешь именно ты.Захватывающий сюжет строится вокруг конфликта нашей страны с Китаем, который активизировал действия на границе. Их целью стал один из островов на Дальнем Востоке. Его стратегическое расположение уникально, и если китайские солдаты развернут ракеты, то смогут угрожать всем странам в регионе. Принимая во внимание тяжелые международные последствия, Правительство РФ обратилось за помощью к Соединенным Штатам. Взвесив все «за» и «против», командование США отдало приказ о проведении совместной с русскими войсками операции. В роли бойца американской армии ты сможешь принять участие в ожесточенных боях и перестрелках, бесшумных налетах на офицеров и снайперских засадах. Десятки единиц реально существующей боевой техники, от джипов до танков, можно захватить и использовать в сражении. Ты сможешь завладеть оружием всех стран – участниц конфликта!Ты улыбаешься, думаешь, что китайцы – несерьезный противник? Недолго протянешь в бою. Они вооружены до зубов и прошли прекрасную боевую подготовку, их прикрывает тяжелая артиллерия и бронетехника. Оставь надежды на легкую прогулку.</item>
    <item id="27533">“Питер, ты слышал, эту развалину на окраине вроде собираются снести. Да-да, тот самый особняк, из которого лет пять назад сбежал один псих, ну, писатель, как его... Артхейт. Рассказывал потом всякие ужасы про скелеты в кладовке и привидения в ванной… Творческая личность, хе-хе… Короче, мистер Бэнкс, загляните туда, может, разбавим наши провинциальные новости статейкой поострей?Только аккуратнее, Пит. Оно, конечно, бабушкины сказки, но чем черт не шутит. Старый-то владелец дома все ж таки рехнулся.”Так начиналась эта незабываемая авантюра…</item>
    <item id="27534">Над Хогвартсом сгущаются тучи. На этот раз знаменитой школе и всем ее обитателям угрожает не столько внешний враг, сколько внутренние распри, подтачивающие могущество магов. Вернувшись на пятый курс, Гарри обнаруживает, что волшебники усиленно делают вид, будто никакой схватки со злым лордом Волдемортом не было. Министр магии Корнелиус вообще полагает, что директор Альбус Дамблдор намеренно пугает всех рассказами о возвращении Волдморта, дабы заполучить его, Корнелиуса, место. Желая держать события под контролем, он назначает нового преподавателя по защите от темной магии - Долорес Амбридж.Однако ее курс на самом деле мешает ученикам развивать свои способности, оставляя их без новых знаний и защиты. Понимая это, Гарри и его друзья берут ситуацию в свои руки. Объединившись с другими студентами, они создают тайное общество под названием &quot;Отряд Дамблдора&quot;. Обучение сокурсников, подготовка к грандиозной битве и судьба Хогвартса в целом теперь в ваших руках!</item>
    <item id="27742">Сесть за руль известных на весь мир мотоциклов Suzuki может себе позволить далеко не каждый. Участие в самых престижных соревнованиях планеты – вообще кажется несбыточной мечтой. Впрочем, иногда мечты сбываются. В симуляторе Suzuki Racing игрокам предоставляется шанс участвовать во всемирно известных чемпионатах в качестве пилота одноименной команды. В общей сложности в игре представлено более 25 традиционных гоночных и трехколесных мотоциклов, 6 различных чемпионатов, 16 трасс. Вместе с карьерным режимом присутствует также одиночный заезд и гонки на время.</item>
    <item id="27746"> Новый DVD содержит сразу три программы для изучения немецкого языка. Это очень упростит обучение, так как гарантирует последовательность и непрерывность занятий на протяжении трех лет! С &quot;НЕсерьезными уроками&quot; ребята учат языки с огромным удовольствием. Иначе и быть не может! Ведь красочная графика, занимательные викторины, головоломки и пазлы, интересные рассказы о животных превращают обучение в яркий праздник. Кроме мультимедийных уроков на диске есть письменные задания, которые можно распечатать на принтере.Внимание! Каждая упаковка с DVD-диском содержит приятный сюрприз, который пригодится в учебе.</item>
    <item id="27747">Age of Empires - знаменитая серия стратегий, отцами которой стали Ensemble Studios и сама Microsoft Games. Десятилетний стаж, невероятный коммерческий успех и толпы преданных поклонников по всему миру делают ее настоящей живой классикой современности. Платиновое издание культовой стратегии, включающее в себя первую и вторую части игры со всеми дополнениями, обязательно найдет свое место в коллекции любого уважающего себя геймера. На диске находится как локализованная, так и оригинальная версии игры. Платиновое издание &quot;Age of Empires&quot; включает:Age of Empires.Age of Empires 2: The Conquerors Expansion.Age of Empires 2: Age of Kings.Age of Empires: The Rise of Rome Expansion.Бонус! Издание содержит музыку из игры.</item>
    <item id="27756">Реалистичный симулятор ветеринарного центра, выполненный в трехмерной графике.В живописном национальном парке, живут разные звери – в том числе самые необыкновенные и загадочные, такие как сурикаты и трубкозубы. Даже дикие животные часто нуждаются в помощи – ведь они тоже могут заболеть. Поэтому специально для них была построена ветеринарная клиника.Юным игрокам предстоит ухаживать за животными, кормить их, лечить, а чтобы они не скучали – развлекать играми. В виртуальной клинике ребята научатся планировать время, распределять ресурсы и доходы. </item>
    <item id="27753">Культовый стелс-экшен про генетически модифицированного «сорок седьмого» стал хитом во всем мире. И до сих пор серия игр о профессиональном наемном убийце остается одной из самых популярных среди всех категорий геймеров. Настолько популярной, что в скором времени выходит киноэкранизация знаменитого экшена. Специально для тех, кто хочет иметь у себя самое полное издание игры, а также для желающих познакомиться с «боевым путем» хладнокровного убийцы выходит диск«Антология Hitman». На нем собраны русскоязычные версии все четырех частей сериала: «Hitman: Агент 47», «Hitman 2: Бесшумный убийца», «Hitman: Контракты» и «Hitman. Кровавые деньги».</item>
    <item id="27758">Нэнси Дрю позавидовали бы многие. Во-первых, это невероятно раскрученный бренд, приносящий ее создателям немалые прибыли. Во-вторых, это популярнейший персонаж молодежных детективов с многолетней историей. В-третьих, Нэнси - обаятельнейшая девушка, кумир подростков всего мира, частный детектив - рекордсмен по количеству раскрытых дел. На этот раз ей предстоит погрузить игроков в яркий и противоречивый мир телевидения. Звезда суперпопулярного телесериала начинает получать послания с угрозами. Юной сыщице предстоит выяснить, кто стоит за этим, а заодно заглянуть в закулисье экранного мира. &quot;Нэнси Дрю. Опасность за каждым углом&quot; считается одной из лучших игр серии и впервые издается на русском языке.</item>
    <item id="70991">&quot;Стальные монстры&quot;— игра, посвященная сражениям тихоокеанского театра военных действий Второй мировой войны, объединяющая в себе черты глобальной стратегии, тактики и аркадного авиасимулятора. Выступая за вооруженные силы США или императорской Японии, вы примете участие в грандиозных по масштабу военно-морских операциях 1940-1948 годов.&quot;Стальные монстры&quot;сочетают в себе как глубину и масштаб стратегического режима, так и динамику авиасимулятора. Вы сможете, постепенно развивая технологии, получать доступ к новому вооружению и даже изменить ход истории, а также мгновенно «вселяться» в один из доступных юнитов и лично помогать своим войскам в боевых действиях. </item>
    <item id="70994">Совершенно дикие скорости, умопомрачительные голы, под грохот стадиона летящие мимо вратаря, и знакомый вид сверху могут означать только одно - возвращение легендарного Sensible Soccer. Со своей гипер-утрированной аркадностью Sensible Soccer является превосходной альтернативой современным спортивным симуляторам с их заумными наворотами и скучным реализмом. </item>
    <item id="74079">Мне хочется верить, что чёрные наши бушлатыДадут нам возможность сегодня увидеть восход.Владимир Высоцкий, «Чёрные бушлаты»Новый военно-исторический боевик о подвигах советских морских пехотинцев представляет масштабные битвы, проходившие на Чёрном море во времена Второй мировой. Высадка десанта под Феодосией, оборона Севастополя, Одессы и Малой Земли, подвиг роты Константина Ольшанского и оккупация румынских портов — лишь некоторые из них.Александр Зорич, писатель, автор сценария игры:«Существует такое понятие — «массовый героизм». К советской морской пехоте оно относится в полной мере и, применительно к ней, приобретает свой первоначальный смысл, очищенный от патины пропагандистских клише. Морские пехотинцы были людьми отчаянной храбрости. С винтовкой Мосина, автоматом ППШ и гранатой в руках морпехи творили чудеса: шли к берегу по горло в ледяной воде, захватывали немецкие и румынские береговые батареи, взрывали штабы и склады боеприпасов, громили аэродромы и топливные базы. А потом, если требовалось, неделями и месяцами удерживали приморские плацдармы под ураганным огнем противника. …В игре «Чёрные бушлаты» мы показываем элиту советских вооруженных сил, доселе незаслуженно обойденную игровой индустрией». Комплектация: 1 DVD в красочной упаковке (DVD-бокс в картонном &quot;рукаве&quot;), руководство пользователя</item>
    <item id="60505">Приветствуем тебя, странник! Ты стоишь на пороге Перерождения — нового портала в легендарный фэнтези-мир! «Сфера: Перерождение» — первая в России полноценная виртуальная вселенная, где не берут платы за вход. Здесь ты сможешь создать своего персонажа и выбрать ему профессию, исследовать земли магического мира и выполнять задания, вступать в ожесточенные схватки с монстрами и другими игроками, участвовать в междоусобных войнах и рейдах на неприступные замки, — и все это без ежемесячной абонентской платы! Действие игры происходит в Сфере — древней магической вселенной, существующей параллельно с нашей. Согласно легенде, все события, происходящие в иллюзорном мире «Сферы»,оказывают влияние на мир реальный. Когда магический мир начнет разрушаться, Землю захлестнет волна страшных бедствий. Именно поэтому лучшие из лучших собрались вместе, чтобы сделать все возможное для предотвращения глобальной катастрофы.</item>
    <item id="27762">Древняя Греция... кто только не пытался завоевать эту маленькую, многонациональную и гордую страну. В период с 358 по 323 гг. до нашей эры успешные военные кампании против Греции проводили их близкие родственники – суровые спартанцы, а также соседи–македонцы. Благодаря завоевательным походам, два знаменитых полководца навсегда вписали свои имена в историю.Первый хромал на одну ногу, был низок и невзрачен. Деспотичный, но в то же время высоко моральный и суровый в своей справедливости, Агесилай II, чье имя мало кому сейчас известно, был одним из самых блестящих правителей своей эпохи. Возвеличив родную Спарту, он подчинил себе славную Грецию, подавляя периодически возникающие восстания. Остановить его могла только смерть, после которой Эллада еще долго сбрасывала с себя оковы спартанских завоевателей.Второй был юн, красив и мужественен. С младых ногтей крепко сидящий в седле и виртуозно обращающийся с оружием, он подчинял своей воле людей без лишних усилий – таков был его дар, чудесный талант лидера и полководца. Это самая малость того, что можно сказать об Александре Македонском, который через тридцать лет после Агесилая посетил с недружественным визитом соседнюю Грецию, погрязшую в междоусобных войнах, и подчинил ее своей власти.История – дела давно минувших дней. Но тот, кто не учится на ее ошибках, обязательно их повторяет.</item>
    <item id="74071">В этой совершенно особенной экономической стратегии игрокам предстоит создать идеальную тюрьму. Нужно построить и постоянно расширять все сооружения на отведенной территории. Подбор квалифицированных кадров, предотвращение побегов, безопасность сотрудников - на все нужны деньги. Репутация много значит как в глазах руководства, так и среди подопечных. Чем лучше вы проявите себя в роли начальника, тем больше средств вам предоставят на хозяйственные нужды. Кроме того, на плечи игрока ляжет вся ответственность за принятие решений. В итоге захолустная тюряга вполне может стать крупнейшей в мире исправительной колонией!</item>
    <item id="74081">Третья часть глобальной стратегии от признанных мастеров жанра, шведской студии Paradox Interactive, посвященная самой жестокой войне человечества, достигла поистине исполинских масштабов и, наконец, обрела трёхмерность. Игрокам предоставляется уникальная возможность вершить историю по своему усмотрению. Для управления доступно более 150 государств, в которые входит в общей сложности более 10 тысяч провинций, существовавших на карте мира в период с 1936 по 1948 год. На сегодняшний день — это мировой рекорд! Игроки будут избавлены от мелких и рутинных задач вроде управления дивизией. В игре «День Победы III» ведение войны происходит на уровне фронтов: локальные задачи группы армий решают самостоятельно, а игрок ставит глобальные цели. Однако при этом ничто не мешает самостоятельно управлять каждой армией. Кроме этого, игроков ждёт множество других интересных новшеств.Преимущества проекта«День Победы III»– новый проект в уникальной серии стратегических игр, включивший в себя все лучшие наработки предыдущих двух частей и добавивший множество улучшений и дополнительных возможностей, сделав игру глубже, интереснее и при этом удобнее для игрока.Игроку предоставлены максимальные возможности по управлению политикой, наукой, военным делом, производством и дипломатией. «День Победы» с максимальной точностью моделирует мир образца 1936 года и даёт игроку возможность вершить историю по своему усмотрениюПопулярный сюжет – история Второй мировой войны вызывает постоянный интерес у любителей военных стратегий, в особенности в РоссииВозможность выступить в роли известных российских полководцев привлекает как опытных, так и начинающих игроков. &quot;День Победы III&quot; – это сотни видов вооружения, десятки типов наземных, морских и воздушных войск, фронты длиной в сотни километров и глобальный размах сраженийРелиз русской версии игры состоится раньше выхода игры в ЕвропеПомимо версии игры на русском языке, в издание вошла полная английская версия. </item>
    <item id="72189">Как было бы здорово устроить дома живой уголок! Озорные собачки, пушистые котята, умильные кролики, гордые лошадки и еще десятки самых разнообразных зверушек. Мама не разрешит? Наш диск поможет ее уговорить!Теперь домашний компьютер – это твой личный кусочек живой природы. Ухаживай за своими питомцами, не забывай кормить их, играй с ними. Построй настоящий город для своих братьев меньших, и наслаждайся обществом самых преданных в мире друзей.</item>
    <item id="72167">Ваш малыш начал проявлять интерес к цифрам, с удовольствием считает и пытается выполнять простейшие арифметические действия. Как поддержать его интерес к математике? Конечно веселыми играми с известной всеми героиней Бабой-Ягой. В обучающей компьютерной игре «Баба-Яга учится считать» юный пользователь познакомится с геометрическими фигурами, потренируется в счете, решении примеров в пределах 20 и составлении задачек. Обучающая компьютерная игра «Баба Яга учится считать» рассчитана для детей 5 – 7 лет и представляет собой 18 увлекательных игр, объединенных одной сюжетной линией: Баба Яга задумала построить себе роскошный особняк. Задача юного игрока – помочь ей в этом. Для строительства нужны деньги, которые можно заработать, выполняя вместе с Бабой Ягой и ее помощником Петрушкой различные задания. Игра поможет ребенку не только освоить устный счет и 4 основных арифметических действий, но и даст элементарное понятие о симметрии и геометрии, научит распознавать геометрические фигуры, разовьет глазомер и воображение и научит логически мыслить.Обучающая компьютерная игра «Баба Яга учится считать» содержит самые разнообразные задания:устный счет единицами, двойками, пятерками, четными/нечетными числами, в прямом и обратном порядкерешение примеров с числами от 1 до 30подбор/классификация геометрических фигур по размеру/цвету/названиюподбор правильного арифметического знакапокупка товаров без сдачи (развитие навыка обращения с деньгами)подбор деталей в нужном количестве и определенного размера для завершения конструкции. Успешное выполнение всех заданий потребует от малыша терпеливости и наблюдательности, хорошей памяти и пространственного воображения, умения рассуждать, концентрировать внимание и воспринимать информацию на слух. Именно эти навыки развивает компьютерная игра «Баба Яга учится считать». В конце игры юного пользователя ждет сюрприз: ему предоставляется возможность по своему вкусу построить дом для Бабы Яги. Выбрав понравившийся проект, ребенок сможет самостоятельно купить для него все необходимые детали на деньги, заработанные в мини-играх. Завершив строительство, малыш сможет распечатать созданный им дом. Компьютерная игра предусматривает возможность строительства домов по разным проектам.</item>
    <item id="32180">Не за горами тот день, когда ребенок в первый раз пойдет в школу. И, конечно, всем родителям хочется, чтобы он быстро привык к новому ритму жизни, чтобы он учился легко и с удовольствием. Этот диск поможет вам подготовить малыша к новому этапу в жизни! У вашей дочки или сына есть математические способности или вы просто хотите, чтобы у них не было проблем в школе? Подружиться с «царицей наук» и развить природные данные поможет этот мультимедийный диск из серии «Скоро в школу». Ваш ребенок вместе со сказочными героями узнает об основах счета и элементарных математических действиях, познакомится с простыми геометрическими фигурами и телами. Математические загадки, задачи-шутки и другие веселые задания непременно порадуют малыша и помогут ему успешно подготовиться к школе. Математика не только будет даваться ему легко, но и станет приятным, увлекательным занятием! </item>
    <item id="93517">Таинственная пропажа владельца магазина магических снадобий, известного чародея Тукка, заставляет его начинающую помощницу Катю взять дело в свои руки. Приготавливая волшебные эликсиры и снадобья для клиентов, Катя постепенно познает науку магической рецептуры и параллельно расследует тайну исчезновения своего босса.На своем пути героиня встречает разных персонажей - старых друзей Тукка, владеющих той или иной информацией. С помощью этих сведений Катя сможет справиться со всеми трудностями, стать мастером приготовления зелий и разгадает тайну исчезновения чародея. </item>
    <item id="93518">Закадычные друзья, неофиты научной мысли, решили поставить эксперимент. Квартира в центре Нью-Йорка превратилась в лабораторию для создания странного аппарата, назначение которого сами испытатели представляли довольно смутно. Игры с телепортацией привели к печальному итогу. Вокруг – опустевший, безлюдный мегаполис, лишенный признаков жизни. Сумеет ли неразлучная троица понять, что произошло, и вернуться назад? Теперь их судьба зависит от игрока. Новый квест напоминает лучшие американские телевизионные сериалы последних лет. Перед глазами разворачивается настоящее приключение. Для его благополучного завершения придется использовать различные способности и научные познания героев. </item>
    <item id="93519">Новая Игра из знаменитойсерии Нэнси ДрюСамая популярная в мире девушка-детектив Нэнси Дрю вновь приступает к расследованию загадочного и крайне запутанного дела! А все началось с заманчивого дружеского приглашения. Отличная идея – провести пару деньков на одном из курортных островков Багамского архипелага. Море, солнце, замечательная компания… Но подругу, которая и организовала поездку, похищают! Зловещий вымогатель требует, чтобы Нэнси отыскала давно утерянные сокровища – или несчастная Бесс никогда не вернется домой. Вот только преступник не учел, что наша героиня уже не раз одерживала верх в самых отчаянных ситуациях. Найти старинный клад, разобраться с шантажистом и вернуть подругу – для Нэнси Дрю лишь вопрос времени! С вашей помощью она отыщет преступника и попытается разгадать все секреты и тайны далекого тропического острова. </item>
    <item id="64198">&quot;Конфликт: Вьетнамская война&quot;- приквел легендарной серии, повествующий о приключениях в тылу врага четырех американских солдат, отрезанных от своего подразделения.</item>
    <item id="93524">Непоседливые, никогда не унывающие друзья-зверята всегда найдут повод для игр и веселья! Поэтому все развивающие игры с участием этой лесной компании так нравятся ребятам. В новом красочном детском квесте маленьких игроков ждет множество игр, загадок и приключений. Любознательные друзья отправляются на удивительную прогулку - к таинственной лесной поляне. В этом заколдованном месте пропадают все предметы: будто сквозь землю проваливаются! Нужно обязательно их отыскать. Друзья приглашают с собой всех мальчишек и девчонок, которые любят необычные находки и обожают разгадывать тайны! За все найденные предметы ребята будут получать подарки. А после друзья все вместе сыграют в баскетбол. В ходе приключения юные игроки разовьют кругозор, научатся работать с мышью и клавиатурой, а также потренируют память и смекалку.</item>
    <item id="93526">Вас ждет настоящий игровой бум! Выбирайте игру по вкусу, по настроению, по сложности - выбор развлечений огромен. Тетрис, змейка, диггер, арканоид, бомбермен - эти игры давно стали компьютерной классикой. Но при этом они не устаревают, игроки самых разных возрастов не теряют к ним интереса, поэтому каждый день появляются все новые и новые, усовершенствованные версии.Убедитесь сами: в восьми разделах диска собраны новинки классических игр, которые будут интересны как начинающим, так и опытным игроманам. Здесь есть игры разной сложности, поэтому найти для себя развлечение по вкусу сможет каждый. Отличная графика и звук - еще одна отличительная черта нового сборника серии. Интуитивно понятный интерфейс и быстрый поиск позволят без труда найти нужную игру на диске и освоить правила.</item>
    <item id="98646">На этом диске представлена &quot;Желтая коллекция&quot;, в состав которой вошли3отличные игры (полные официальные версии) и дополнительный бонус-подарок для всей вашей семьи  -10демо-версий.Играйте с удовольствием!</item>
    <item id="62683">К-чау! Наши бензобаки полны, моторы ревут, а покрышки дымятся – мы готовы пересечь линию старта и, рассекая воздух, устремиться вперед! Туда, где скорость будоражит сознание, адреналин горячит кровь, а ощущение свободы захватывает дух!Тебя ждет потрясающий мир, где звучит заводная музыка, а машины шутят, дружат и ссорятся, соревнуются и побеждают, завидуют и любят, –это мир «Тачек», созданный студиями Pixar/Disney.Прими участие в стремительных гонках-приключениях с неукротимым и амбициозным гоночным авто «Молнией» МакКуином, обворожительной «Порше» Салли, легендарным Доком Хадсоном и другими тачками – им есть чем тебя порадовать! Гонки по асфальтированным трассам и пыльным проселочным дорогам, по крутым горным серпантинам и заброшенным шахтам, соревнования с машинами-монстрами позволят показать мастерство высшего пилотажа.Но «Тачки» – это не просто состязания, это и сумасшедшие приключения! Ты будешь «шугать тракторов» с Метром, спасать несчастные шины вместе с Луиджи, ловить нарушителей под руководством Шерифа и, конечно, постараешься достичь высшей цели: набрать достаточное количество призовых баллов, чтобы попасть на самое грандиозное гоночное соревнование – Кубок Большого Поршня. А уж там-то ты покажешь, на что способен настоящий чемпион! Ну и, конечно, не обойдется без сюрпризов – заработанные в гонках призовые баллы откроют доступ к многочисленным бонусам!Главные роли в игре озвучивали актеры, работавшие над одноименным фильмом, – народный артист СССР Армен Джигарханян и заслуженный артист РФ Дмитрий Харатьян.</item>
    <item id="62682">Неугомонные пятнистые щенки-непоседы из анимационного фильма «102 далматинца» студии Disney – одни из самых любимых персонажей нескольких поколений зрителей. В этой игре ребятам предстоит снова встретиться с забавными далматинцами, играть с ними, дрессировать и кормить их. Вместе они увидят Париж и Лондон, побывают в лучших парках Нью-Йорка, Сан-Франциско, Ванкувера и Токио, а также узнают о самых любопытных достопримечательностях этих городов. А еще они смогут нарисовать картину для Лондонской галереи, разгадать интересную головоломку и распечатать красочные открытки.Игра рассчитана на детей от 4 лет.</item>
    <item id="98636">Игра «Стильные девчонки. Принцесса» – продолжение серии игр для настоящих модниц – создана специально для маленьких Принцесс.Всё, о чём ты мечтаешь: свидания, прогулки в парке, встречи в кафе и, конечно же, свадьба! Наконец-то ты сможешь создать образ невесты на своей собственной свадьбе, а также подобрать платье подружки невесты для свадьбы своей лучшей подруги. На всех торжественных событиях ты должна выглядеть как настоящая Принцесса! Выполни 12 различных заданий на создание идеальной внешности, костюмов и интерьеров; обрати особое внимание на детали (ювелирные изделия, аксессуары, свадебную атрибутику). </item>
    <item id="98638">По сюжетуCall of Duty Modern Warfare 2г лавным противником является русский – Владимир Макаров, приверженец национализма. Он продолжает дело своего бывшего напарника Захаева (убитого в предыдущей части) и опять-таки угрожает человечеству, но на этот раз уже ядерным оружием. Шанс на спасение планеты теперь предоставляется элитному отряду номер 141. Главный персонажCall of Duty Modern Warfare 2– это сержант Сандерсон, который должен преодолеть всю кровавую войну. Сражения будут проходить не только на раздольях русских гор, но нам ещё предстоит побывать в Бразилии и Афганистане.Внесено множество изменений вCall of Duty Modern Warfare 2.Появятся тактические щиты, но, к сожалению, они недолговечны. Поэтому, устремляясь в разъярённую толпу, не стоит надеяться на них.Перемена будет и в транспорте: теперь нам даётся возможность управлять им, т.к. средства передвижения перестанут быть рельсовыми (это снегоходы, джипы и грузовики).Плюс к этому нам предстоит погружение с аквалангом.</item>
    <item id="98639">Call of Duty: Modern Warfare 2 - смело можно назвать самой загадочной игрой года. Небывалое количество людей ожидающих момента выхода игры и накал по поводу отсутствия информации о процессе подготовки к запуску, только подтверждают ее будущие взрывные нововведения. Кое-что о будущих новшествах и изменениях Call of Duty: Modern Warfare 2 все таки удалось узнать.Обещают появление различного транспорта в Call of Duty: Modern Warfare 2. Кроме M16 в игре появится великолепный автомат Калашникова, а также M4. что касается М40 - он станет еще мощнее. Будут доступны также винтовка снайперская SR25M (США), винтовки штурмовые – Diemeco C8 ( аналог М4 - Канада), L85A2 (Великобритания). Комплектация: 2DVDвDVD-боксе в красочной упаковке (картонный &quot;рукав&quot;), руководство пользователя</item>
    <item id="98632">Неспокойно стало на улицах Парижа. Мировой экономический кризис погрузил в хаос всю Европу. Трущобы стали надежной опорой для террористов, наемников, торговцев оружием. Преступный мир процветает на руинах общества, и только одна сила способна железной рукой навести порядок. По особому распоряжению правительства Франции в столицу введены подразделения Иностранного легиона. Тут же в городе вспыхнула настоящая война. Судьба страны – в ваших руках! Пройдите по разрушенным магазинам и лабиринтам офисов, уничтожьте каждого, кто откроет огонь по вашему отряду. Снаряжение в игре полностью соответствует реальности. А если вам надоест технологичная штурмовая винтовка, всегда можно подобрать старый добрый автомат Калашникова или швырнуть за угол пару осколочных гранат.</item>
    <item id="72145">Сэм Фишер вернулся, но никогда ещё ветеран спецслужб не оказывался в столь сложной ситуации: лицом к лицу с опасным, умным и жестоким врагом.На этот раз агент сверхсекретного подразделения &quot;Третий Эшелон&quot; должен проникнуть в самое сердце безжалостной террористической организации и разрушить её непосредственно изнутри.Постоянный психологический прессинг, сложнейший морально-этический выбор и всё, что может ожидать человека, взявшего на себя одну из опаснейших ролей в пьесе под названием &quot;жизнь&quot; - роль двойного агента - всё этоTom Clancy`s Splinter Cell: Double Agent.Убейте слишком много преступников - и Ваша легенда рассыплется прахом.Промедлите - и погибнут миллионы.Словом, сделайте всё, чтобы выполнить задание, и останьтесь в живых - борьба с террором только начинается!Четвёртая часть знаменитой серииTom Clancy`s Splinter Cellпредлагает Вам принципиально новый геймплей - захватывающий, насыщенный и напряженный.Готовьтесь спасать мир, Сэм Фишер снова в работе!</item>
    <item id="93500">Эта игра создана специально для тех, кто хоть раз в жизни хотел помочь нашим меньшим братьям справиться с недугом или болезнью. Если вы не можете равнодушно пройти мимо беззащитного существа, которому нужна помощь то этот диск для вас.Как и во всякой профессии, ветеринар должен по крупицам собирать бесценный практический опыт. И медведю можно сделать укол, не усыпляя его, утверждают знающие люди.Приобретите бесценный опыт! Ведь под вашим управлением находится целая клиника и от решений зависит судьба множества, пушистых и не очень, братьев наших меньших.</item>
    <item id="93501">Начинка игры со времен родоначальника радикально не изменилась. Игрокам предоставлена роль злого «повелителя», который целыми днями сидит в своей темной башне и медленно умирает от скуки. Впрочем, развлечений во второй части хватит – в этот раз наш покой потревожит целая «Прославленная Империя» (Glorious Empire), жадно захватывающая одно за одним новые королевства и уничтожающая на своем пути все фэнтезийную и магическую живность. Наша роль – поставить выскочек на свое место. Средства для достижения цели – орды старых добрых миньонов.За прошедшее время наши верные слуги заметно поумнели и обучились новым трюкам. Теперь они по нашей указке смогут разрушать здания и заниматься массовыми грабежами и чуть ли не налетами. Также они обучились езде верхом – каждый миньон может оседлать любое магическое существо, встречающееся в мире Overlord 2, и использовать его в качестве боевого скакуна. К слову, миньонам теперь можно давать имена, чтобы как-то отличать особо выдающихся слуг из общей серой массы. </item>
    <item id="65269">Все мы знаем, какие теплые воспоминания остаются на всю жизнь о любимых в детстве сказочных героях. Кто из взрослых не улыбнется при виде Чебурашки и крокодила Гены, кота Матроскина и дяди Федора, Буратино, Незнайки и многих других? Но время идет, и у сегодняшних малышей другие кумиры. В Америке уже много лет радует своих маленьких друзей очаровательный пес Клиффорд, вместе с ним они растут и познают мир. Сегодня Клиффорд пришел и к нашим детям. Эта программа рассчитана на то, чтобы ребенок не только весело поиграл, но и с пользой провел время. Сюжет игры прост и реалистичен: нужно вместе с Клиффордом и его маленькой хозяйкой Эмили Элизабет прогуляться по городку и помочь его жителям найти выход из сложных ситуаций, а заодно подготовиться к празднованию дня рождения. Разнообразные задания развивают тонкие двигательные навыки и пространственное воображение, память и логику, творческое мышление. Ребенок научится многому, помогая забавному псу-гиганту устроить веселый праздник, который начнется сразу после того, как будут сделаны все необходимые приготовления.</item>
    <item id="10591">На этот раз сюжет Assassin&apos;s Creed 2 развивается в Италии, в эпоху Ренессанса. Наш герой - это сын купца из Флоренции,Дезмонд(Desmond). В отличие от своего предшественника Альтаира, Дезмонд , не был изначально ловким, холодным убийцей. Он становится им по мере развития игры. У Дезмонда есть миссия - он должен защитить свою семью от ужасного заговора, в который они были  вплетены помимо их воли. Чтобы выполнить эту задачу наш Дезмонд должен проникнуть в тайну прошлогоEzio Auditore de Firenze(затем Эцио), его далекого родственника.И наш замечательный герой, внимая советам великих  - Леонардо да Винчи, Макиавелли, и остальным друзьям - станет абсолютным профессионалом по части убийств. Но он будет не просто убийцей, а летающим убийцей, благодаря летающим машинам Леонардо да Винчи.</item>
    <item id="93506">Всемирно известный «Тетрис» возвращается в улучшенной концепции! Над созданием новой аркадной головоломки трудился сам Алексей Пажитнов, автор этой бессмертной игры. Падающих фигурок стало еще больше, и теперь они покрыты льдом. Игрокам предстоит не складывать их в ряды, как раньше, а подыскивать одинаковые формы и мастерски их уничтожать, что намного интереснее! На выбор предложены сразу два игровых режима. Теперь все поклонники действительно продвинутых головоломок смогут совершить глобальное путешествие во имя спасения нашей планеты от нового ледникового периода, а также вступить в аркадное состязание и справиться с несметным количеством все новых уровней. Сложность растет, как снежная лавина во время спуска с горы, но от поражения вполне могут спасти внимательность и быстрая реакция. </item>
    <item id="88698">Грандиозная ролевая игра Aion стала настоящим открытием для миллионов поклонников сетевых сражений. Теперь эта великолепная вселенная стала доступна и российским игрокам! Ожесточенное противостояние светлого и темного миров в самом разгаре, и один из множества героев способен изменить ход сражения. Станьте искусным стражем или жестоким убийцей, опытным гладиатором или метким стрелком. Какую сторону вы займете – мрачных асмодиан или пресветлых элийцев? Только в этой игре вы сможете сражаться не только на земле, но и в воздухе, раскрыв сложенные за спиной крылья и паря в потоках ветра. В Aion предусмотрено все, что так радует сердце игрока, – от детального создания и прокачки персонажа до уникальной ролевой системы.Вогда вокруг пылает пламя великой войны, а небеса становятся ареной жестоких сражений, настоящие герои не могут остаться в стороне. В битву вступили два великих народа. Яростно бьются сердца мрачных асмодиан, разят врага пресветлые элийцы. А какую роль в конфликте суждено сыграть вам?Грандиозная онлайновая ролевая игра Aion уже снискала мировую известность и вызвала бурю восторга у миллионной армии поклонников. Благодаря компании Innova вы сможете с головой погрузиться в этот невероятный мир, играя на русских серверах. Создайте своего героя с уникальной внешностью и отправляйтесь в самое сердце разгорающейся битвы!Разделите приключения и странствия вместе с друзьями, организуйте свой клан или примкните к сильнейшим воителям. Стать ремесленником или воином, взмыть в облака или биться на земле, кому помочь, а с кем вступить в смертельную битву – решать только вам! Красота окружающего мира, уникальная система прокачки персонажа и невероятно захватывающие задания придутся по душе всем – как опытным сетевым бойцам, так и новичкам онлайновых баталий. Причем сражаться вам предстоит не только с монстрами, но и с другими игроками. А значит, играть окажется невероятно интересно! </item>
    <item id="88694">Колонизация далеких миров - это билет в один конец. Огромные неповоротливые звездолеты поселенцев просто не могут вернуться назад. После посадки на планету они превращаются в первые города, опорные пункты, из которых колонисты начинают исследование неведомой и зачастую опасной окружающей среды. Но благополучию пилигримов мешают не только неземные чудовища и суровый климат. Постепенно расползаясь по планете, люди находят поводы для вражды друг с другом, и вот уже старые пороки заражают новые миры. Сумеете ли вы выжить в таких условиях?Borderlands совмещает в себе лучшие черты фантастического боевика и ролевой игры. Действие происходит на негостеприимной планете, по которой колонисты перемещаются не только пешком, но и на вооруженных до зубов автомобилях. Агрессивные представители местной фауны и беспринципные банды вынуждают поселенцев с оружием в руках бороться за свою жизнь. Беспрецедентный арсенал, состоящий из 500 тысяч видов оружия, обширный автопарк, непознанный коварный мир и захватывающие фантастические приключения не оставляют ни секунды для скуки. </item>
    <item id="88696">Забавный песик Рекс и его приятель Крот - известные фантазеры и непоседы, а потому в их компании скучать не придется. Вместе с отважными героями ребята совершат путешествие во времени, встретятся с удивительными персонажами, решат множество загадок и головоломок, примут участие в занимательных мини-играх.</item>
    <item id="98314">В сборник вошли три игры популярной серии«В тылу врага 2».Мужество, стойкость и самопожертвование солдат, тонкие тактические схемы командования, осуществленные замыслы политиков и несбывшиеся надежды простых смертных - в этом сборнике представлены игры, в которых детально реконструированы реальные сражения и битвы великой войны. Оказавшись в эпицентре тех далеких событий, вы примете участие в разработке и реализации настоящих и альтернативных сценариев мировой истории. «В тылу врага 2»Продолжение отечественного военно-исторического бестселлера «В тылу врага», удостоившегося множества наград, посвящено заключительному этапу войны в Европе и охватывает период с лета 1944 до весны 1945 года. Взяв под командование отряд бойцов, игроку предстоит принять участие в тридцати различных масштабных миссиях - от высадки в Нормандии до взятия Берлина.«В тылу врага 2. Братья по оружию»Самостоятельное дополнение к военно-историческому бестселлеру «В тылу врага 2» предлагает новую сюжетную кампанию за СССР, рассказывающую о судьбе двух друзей в период с 1941 по 1945 год.  «В тылу врага 2: Лис пустыни»1941 год. Итальянская армия терпит череду неудач в войне за господство над Северной Африкой. Осознавая слабость своих сил перед англичанами, Муссолини обращается за помощью к Гитлеру. Для поддержки итальянцев в стратегически важный регион отправляется только что созданный Африканский корпус под командованием генерал-лейтенанта Эрвина Роммеля.В проекте представлены две кампании (за союзников и немцев) по пять миссий в каждой, разворачивающиеся на территории Северной Африки и на острове Крит. </item>
    <item id="64934">Добро пожаловать в игру &quot;Barbie: Спортивная гимнастика&quot; . Барби и ее подруги занимаются гимнастикой, и им нужна твоя помощь! Под руководством тренера Киры Барби, Кристи и Тереза собираются достичь совершенства в четырех видах упражнений и выиграть чемпионат! Хочешь помочь им завоевать золотую медаль? Выбери одну, двух или всех трех гимнасток, и помоги каждой из них создать свою программу на каждом из гимнастических снарядов!</item>
    <item id="70464">Новый военный симулятор от создателей хита «Операция &quot;Флэшпоинт&quot;»!Этим тактическим симулятором достигнут передовой рубеж в достоверности воссоздания реальных боевых действий. Грандиозный проект от авторов Operation Flashpoint получил блестящее графическое воплощение. Новый движок выдерживает 400 квадратных километров природного ландшафта без подгрузок и тумана. Теперь перетянутая патронташами и увешенная гранатами грудь игрока может вздохнуть во все лёгкие! Armed Assault – наглядное доказательство явной эволюции в жанре. Масштабы, которые ещё вчера казались фантастическими, сегодня успешно облачены в текстуры высокого разрешения и поданы на монитор. Самые разнообразные образцы многочисленной военной техники доступны непосредственному управлению. А изощрённый интеллект компьютерных оппонентов не даст зазеваться в умиротворённом созерцании местных красот. Это та самая война, где случайная пуля может оборвать жизнь. Война, которой боятся новобранцы, но с нетерпением ждут ветераны!</item>
    <item id="29380">Пилот грузового самолета, потерпевшего крушение в Бермудском треугольнике, Уилл на личном опыте убеждается в том, что все научные теории, пытающиеся объяснить частые исчезновения воздушных и водных судов этом районе, в корне неверны. Как оказалось, выбросы газа из океанских глубин, огромные блуждающие волны и низкочастотные звуки ни при чем. Причина всех катастроф — невидимый портал в параллельную вселенную.Очутившись в другом мире, Уилл знакомится с такими же пропавшими бедолагами, которые называют себя Выжившими. Герой узнает, что на Земле тысячи лет господствовала раса Наблюдателей — загадочных созданий, обладающих огромным могуществом. На протяжении многих веков люди поклонялись этим богоподобным существам, создавая тайные религиозные культы и принося кровавые жертвы.Впрочем, со временем нашлись герои, не желающие терпеть присутствие Наблюдателей и их вмешательство в развитие человеческой цивилизации. Чужаков удалось изгнать в параллельную вселенную, но теперь они стоят планы по возвращению и порабощению всех людей. Застрявшие в чужом мире Выжившие отважно борются с Наблюдателями, методично руша их планы вторжения на Землю. Уилл становится во главе группы сопротивления. </item>
    <item id="88683">Зловещий блокбастер «Пила» завоевал признание критиков и полюбился всем поклонникам лихо закрученных триллеров. Новая игра с одноименным названием создана в лучших традициях знаменитых фильмов ужасов! Теперь у вас появилась возможность лично вступить в противоборство с Конструктором – жутким маньяком, помешанном на головоломках. Главный герой очнулся в подвале сумасшедшего дома. Коридоры кишат наркоманами, убийцами и прочей швалью, также попавшей в западню. К тому же Конструктор повеселился от души – повсюду расставлены смертоносные ловушки и жуткие устройства для медленных пыток. Сможете ли вы выжить, отыскать ключ и вырваться на свободу? </item>
    <item id="98342">Дельфины - самые умные и забавные существа на свете. Они прекрасно поддаются тренировке, любят выполнять различные трюки и резвиться в морских просторах. Но содержать даже самого маленького дельфинчика дома в ванной - невозможно. Поэтому только с помощью этой игры вам удастся обзавестись самым необычным домашним любимцем - забавным дельфином!Милые добрые животные и забота о них доставят немало веселых минут. Серия &quot;101 любимчик&quot; учит детей терпению и милосердию, помогает развить чувство ответственности. Вместе с тем эта игра - отличный вариант для семейного отдыха.</item>
    <item id="98343">Кто я и кто превратил меня в машину для убийства? Чтобы найти ответы на эти непростые вопросы, главный геройPROTOTYPEАлекс Мерсер должен выжить в кромешном аду жестоких сражений. Вы сможете взглянуть на мир глазами беспощадного мутанта, лишенного памяти и живущего одной лишь жаждой мести тем, кто превратил его в монстра. На вашем пути встанет множество препятствий, но ни одно из них не в силах остановить могущественного антигероя. Крушите, взрывайте, убивайте и доберитесь до истины любой ценой!В вашем распоряжении находятся поистине уникальные способности. Алекс не знает ничего о своем прошлом, но полностью владеет настоящим. Безжалостно уничтожая каждого, кто становится помехой, он присваивает его воспоминания и умения, становясь все более могущественным. Он — прототип бесчеловечного оружия, созданного неизвестно кем и непонятно, для каких целей. Сражаясь на два фронта — с профессиональными военными и инфицированными мутантами, герой с вашей помощью распутает заговор и заставит виновных сполна расплатиться по счету.Преимущества игры:Полностью открытый игровой мир – в точности воссозданный Нью-Йорк Высокое качество графики Увлекательный игровой процесс Оригинальная реализация сверхспособностей главного героя Качественная, детально проработанная сюжетная линияКомплектация: 1DVD в DVD боксе, сверху упакован в картонный рукав с русскими текстами. Артбук с иллюстрациями к игре и русскими текстами внутри</item>
    <item id="88687">&quot;Рекс и сокровища пиратов&quot;Однажды, катаясь на серфе, Рекс попал в страшную бурю. Отважного пса выбросило на берег пиратского острова, где он и познакомился с Кротом. Вместе герои преодолеют немало трудностей, выяснят, что произошло с грозой морей и океанов капитаном Огрызком и разгадают тайну легендарных сокровищ. Но самой сложной задачей для Рекса будет найти дорогу домой.&quot;Рекс и НЛО&quot;На Земле побывали инопланетяне. Визит их оказался очень неприятным: мало того что пришельцы набезобразничали, так еще и похитили кур. Отважные приятели Рекс и Крот немедленно отправляются в космическое путешествие. Побывав на далеких планетах, они раскроют немало тайн!&quot;Рекс и волшебники&quot;Произошло невероятное! Рекса похитили волшебники. Не мешкая, храбрец Крот отправляется другу на выручку. Встретившись, приятели научатся основам магического искусства, узнают, кто же из чародеев коварный злодей, и помешают осуществлению его ужасных планов.</item>
    <item id="98348">Молодой царь Ясон объявил о своей грядущей свадьбе. Вот только на торжественной церемонии невеста была убита отравленной стрелой! Вне себя от горя Ясон решил отправиться в поход, равных которому еще не было на свете, и добыть золотое руно. С помощью волшебного артефакта он рассчитывает вернуть любимую из мрачного царства теней - Аида. Но поход увенчается успехом только в том случае, если к Ясону присоединятся другие прославленные герои!Тебе предстоит возглавить отряд лучших воинов Греции на борту легендарного корабля &quot;Арго&quot;. Его команда исследует океанские просторы, посетит города и острова Эгейского моря, отправится в путешествие по джунглям и лесным чащам. С уникальными доспехами и оружием, вышедшими из кузницы самого Гефеста, ты сразишься с мифическими чудовищами и персонажами легенд. На твой выбор - огромное количество смертоносных умений, комбо-приемы и добивания. Ролевая составляющая продумана и не менее важна, чем умение часами размахивать мечом. Развитие персонажа зависит от того, какому из богов ты решишь поклоняться! Тебя ждут великолепная анимация и графика, потрясающая система прокачки, а также знакомый сюжет мифов Древней Греции. </item>
    <item id="98349">Во тьме веков звучали слова древнего пророчества. И теперь пробил час, когда предсказания сбываются! Внезапные бедствия и природные катаклизмы уносят тысячи жизней. Зеленоглазая красавица Нина Каленкова вновь приступает к смертельно опасному расследованию. Решительная девушка и ее друзья готовы бросить вызов грядущему апокалипсису!Игра продолжает рассказ о приключениях героев популярного квеста «Тунгуска: Секретные материалы». На этот раз им предстоит столкнуться с деятельностью таинственной секты и влиянием древнего пророка. </item>
    <item id="29377">Need for Speed SHIFT- это новый реалистичный симулятор гонок. Он сочетает в себе не только реалистичную физику, прекрасно смоделированные модели автомобилей и разнообразные трассы, но также предлагает игрокам максимально реалистичный опыт вождения гоночных автомобилей. Игроков ждет захватывающая и напряженная гонка: перегрузки, сверхреалистичный вид с позиции водителя и новая жесткая система столкновений. Need for Speed SHIFT порадует реалистичной и доступной системой управления, которая достоверно передает каждое повреждение, каждое изменение поверхности трассы и все нюансы сцепления с дорожным полотном. Need for Speed SHIFT разрабатывается Slightly Mad Studios в сотрудничестве с Black Box. Slightly Mad Studios объединяет разработчиков и дизайнеров, создававших завоевавшие признание критиков игровые проекты GT Legends и GTR 2. </item>
    <item id="29378">Fifa 10 реалистична как никогда! Вся информациявиртуального футбольного мира теперь на ладони - результаты игр, изменения формы игроков той или иной команды, рейтинги футбольных команд. Можно  доказать свою преданность любимой команде, сыграв за нее. Реальная команда потеряла игрока из-за травмы - дай отдохнуть ему и в виртуальной - посмотри, что выйдет в этом случае и сравни результат с реальным. Считаешь какого-либо футболиста лишним - не бери его в свой собственный состав.Новшества игры открывают массу возможностей: - подробнейшая характеристика каждого игрока твоей команды (основана на реальной). Его плюсы и минусы. Это позволит поставить каждого футболиста  на свое место.Получай информацию о реальном движении футбола и не отставай. Данные обновляются каждую среду. Много новых возможностей, море свободы - твори, играй.Еще любителей реалистичного футбола порадует улучшенная графикаFifa 10Играй за свою лигу: Primera Division Mex (Мексика), Liga BBVA (Испания), Bundesliga (Германия),Barclays Premier League (Англия), Serie A (Италия) и Ligue 1 (Франция).Демо версия Fifa 10позволит тебе сыграть 5 матчей, познакомиться с игрой поближе и, если понравится.</item>
    <item id="29379">Дополнение &quot;Dragon Age: Начало - Пробуждение&quot; продолжает сюжетную линию игры &quot;Dragon Age: Начало&quot; и предлагает игрокам выступить в роли капитана Серых Стражей, которому доверено возрождение ордена. Помимо пополнения рядов Серых Стражей, ему предстоит найти ответ на вопрос, почему порождения тьмы уцелели после уничтожения Архидемона. Путь возрождения ордена, способ урегулирования конфликта с загадочным &quot;Архитектором&quot; и решение судьбы порождений тьмы - вот лишь несколько из множества непростых решений, которые предстоит принять игроку в ходе нового героического приключения.Игрокам предстоит встретиться с жуткими чудовищами: это ставшие еще более разумными порождения тьмы и другие твари, такие, как Огненный Голем и Спектральный Дракон. В &quot;Dragon Age: Начало - Пробуждение&quot; появятся новые возможности для изменения героев и отрядов, включая перераспределение характеристик персонажей, благодаря чему повторное прохождение игры станет еще более интересным. Герои смогут получить более высокий уровень и приобрести новые специализации, навыки и предметы, а также выучить новые заклинания.Игроки смогут перенести в дополнение своих персонажей из оригинальной игры &quot;Dragon Age: Начало&quot; или начать путешествие с новым Серым Стражем из соседней земли Орлей.Внимание! Для запуска дополнения необходима установленная версия игрыDragon Age: Начало. </item>
    <item id="77045">Предлагаем вашему вниманию новый продукт от студии Disney и детской редакции troll.ru, продолжающий суперпопулярную серию, начатую игрой «Принцессы. Платье для Золушки».Теперь мы точно знаем, что все маленькие принцессы обожают заниматься творчеством, и еще – они любят играть в компании самых красивых, самых нежных и обаятельных героинь знаменитых диснеевских мультфильмов.«Принцессы. Дворец для Золушки» – это детская творческая студия, в которой девочки смогут попробовать себя в качестве настоящего дизайнера интерьеров, а их заказчицей станет сама Золушка. Ее замок совсем пуст, никто не занимался его обустройством, тут столько всего нужно сделать!Юным дизайнерам предстоит создать интерьер, выбирая даже самые незначительные детали обстановки, – их возможности ограничены только воображением! Цвет и узор обоев, пола и потолка, мебель, люстры и другие предметы – все это можно выбрать по своему вкусу, а пространства для творчества более чем достаточно – гостиная, зал, спальня, кухня, сад и даже мышиная норка!После того как все будет готово, Золушка и ее гости с удовольствием пройдутся по замку, полюбуются интерьером, посидят на мягких диванах и, конечно, обсудят свои впечатления. Любой интерьер можно сохранить и распечатать!Программа озвучена актерами, работавшими над русскими версиями анимационных фильмов студии Disney, и будет интересна девочкам 5–10 лет.</item>
    <item id="29371">Возвращение командора Шепарда, с новыми силами и еще более грандиозными задачами. Отправляясь на космическом корабле бороздить просторы вселенной не забудь об освоении новейшего оружия – оно еще совершеннее, еще мощнее. Придется искать поддержку у Цербера – могущественной органицации – и, объеденивши силы – отклонить от человечества руку зла, несущую погибель. Собрать команду и в бой – жестокий, кровопролитный – бой на смерть! В силах Шепарда сомневаются не только враги, но и союзники. Они должны знать - командору Шепарду нельзя не верить!ОбновленнаяMass Effect 2- космический переворот вселенной!</item>
    <item id="29372">Возвращение командора Шепарда, с новыми силами и еще более грандиозными задачами. Отправляясь на космическом корабле бороздить просторы вселенной не забудь об освоении новейшего оружия – оно еще совершеннее, еще мощнее. Придется искать поддержку у Цербера – могущественной органицации – и, объеденивши силы – отклонить от человечества руку зла, несущую погибель. Собрать команду и в бой – жестокий, кровопролитный – бой на смерть! В силах Шепарда сомневаются не только враги, но и союзники. Они должны знать - командору Шепарду нельзя не верить!ОбновленнаяMass Effect 2- космический переворот вселенной!</item>
    <item id="88674">Вогда вокруг пылает пламя великой войны, а небеса становятся ареной жестоких сражений, настоящие герои не могут остаться в стороне. В битву вступили два великих народа. Яростно бьются сердца мрачных асмодиан, разят врага пресветлые элийцы. А какую роль в конфликте суждено сыграть вам?Грандиозная онлайновая ролевая игра Aion уже снискала мировую известность и вызвала бурю восторга у миллионной армии поклонников. Благодаря компании Innova вы сможете с головой погрузиться в этот невероятный мир, играя на русских серверах. Создайте своего героя с уникальной внешностью и отправляйтесь в самое сердце разгорающейся битвы!Разделите приключения и странствия вместе с друзьями, организуйте свой клан или примкните к сильнейшим воителям. Стать ремесленником или воином, взмыть в облака или биться на земле, кому помочь, а с кем вступить в смертельную битву – решать только вам! Красота окружающего мира, уникальная система прокачки персонажа и невероятно захватывающие задания придутся по душе всем – как опытным сетевым бойцам, так и новичкам онлайновых баталий. Причем сражаться вам предстоит не только с монстрами, но и с другими игроками. А значит, играть окажется невероятно интересно!Подарочное издание содержит: DVD диск с игрой. Ключ на месяц бесплатной игры. Руководство пользователя. Двухсторонний плакат. Набор наклеек - разноцветные волшебные крылья. Уникальный внутриигровой предмет - магический головной убор.</item>
    <item id="98336">Через 150 лет после событий, описанных в романе Жюля Верна, отважная девушка Мина, ставшая жертвой кораблекрушения, попадает на Таинственный остров. Благодаря изобретательности Мине удается выжить на острове без оружия и инструментов, найти друга – обезьянку по имени Юп - и подать сигнал о помощи.И вот робинзоны поднимаются на борт прибывшего спасательного вертолета. Казалось бы, все злоключения позади, однако судьба распорядилась иначе. Вертолет терпит крушение и падает в озеро, а спасшиеся Мина и Юп остаются на острове, где им предстоит выдержать новые испытанияКомплектация: 1 DVD в красочной упаковке (DVD-бокс в картонном &quot;рукаве&quot;), руководство пользователя с полным прохождением игры </item>
    <item id="70439">Новогодняя акция! Только в декабреКупивNeverwinter Nights 2в подарок Вы получаете триальную версиюEverQuest 2и неделю бесплатной игры - лучшую многопользовательскую ролевую игру на русском языке.Долгожданное продолжение игры, живущей по законам Dungeons &amp; Dragons 3.5. Сохранившая традиции своей великой предшественницы, Neverwinter Nights 2 предлагает игрокам еще более глубокую сюжетную линию, интересную систему развития персонажа, роскошную графику и блестяще реализованный многопользовательский режим. Странствуя по удивительному миру, герой приобретает опыт и развивает не только личные качества (силу, ловкость, магические способности и т.п.), но и постепенно набирает политический вес - со временем поднимаясь все выше по сословной лестнице мира Neverwinter. В городах фэнтези-вселенной кипит жизнь - на улочках играют дети, крестьяне ведут скот на пастбища, бесчисленные прохожие спешат куда-то по своим неведомым делам. А вернувшись однажды в знакомое поселение, герой обнаружит заметные перемены, произошедшие со времени его давнего визита. В дополнение к оригинальному сюжету в игру встроен удобный редактор - набор инструментов, с помощью которых можно создавать собственные кампании и новые приключения.  </item>
    <item id="98337">Если хотите узнать более подробно о  игреArma 2: Тактика Современной Войнынажмите тутНе верьте, когда говорят, что война никогда не меняется: всего за несколько лет она может стать совсем другой. Достаточно посмотреть на старуюOperation Flashpointи её наследницуArmed Assault- разница очевидна без дознаний. Сегодня тот же беглый взгляд легко уловит ту же разницу между оригинальной Armed Assault и продолжением тактического симулятора Armed Assault 2. Действие игры переместилось на территорию СНГ: к 2009 году одно из местных государств уже в течение двух лет находится в состоянии гражданской войны. Соотечественники не щадят друг друга, щедро проливая кровь сторонников оппозиционного политического режима. Накал взаимной ненависти достиг того градуса, при котором может сгореть целая нация. Подразделение миротворцев направляется остудить конфликт, пока не поздно. По прибытии на место, командир отряда морских пехотинцев выясняет, что обстановка ещё сложнее, чем описывали штабные доклады. Вы будете биться за выполнение приказа и за собственную жизнь, используя передовую технику западного производства... </item>
    <item id="29357">Возьмите на себя командование подводным флотом Германии и развяжите войну с ВМФ США в Тихом океане!Silent Hunter: Волки Тихого океана — Немецкая кампания — дополнение к, пожалуй, лучшему морскому симулятору десятилетия с непревзойденной по реалистичности графикой, достоверной имитацией подводных сражений, а также инновационной системой управления и развития команды. </item>
    <item id="29348">Где можно угонять десятки машин в день, избивать прохожих, стрелять в проституток и зарабатывать деньги на продаже наркотиков? В какой игре вы безнаказанно расстреляете отряд полиции из гранатомета, а минуту спустя спокойно поужинаете в ближайшей пиццерии? СерияGrand Theft Autoизвестна своим скандальным нравом и огромным простором для творчества. Однако вGTA 4абсолютной вседозволенности нет - на этот раз игра соблюдает правила реальной жизни. Настоящие полицейские, натуральный город, суровые правила криминального мира допускают лишь одну альтернативу: приспособиться или умереть!Новый герой - Нико Беллич, выходец из Восточной Европы с криминальным прошлым. По приглашению кузена он приезжает в американский город Либерти Сити, надеясь найти лучшую жизнь без преступлений и убийств. Но американская мечта оказывается несбыточным миражом. Вместо спокойных будней на побережье океана Нико находит массу проблем. Чтобы выжить, он должен вновь взяться за старое, и вам предстоит пройти с ним этот путь до конца! </item>
    <item id="88657">Как научить кошку танцевать, а щенка - приносить тапочки? Как поладить с любым, большим или маленьким, животным? Что нужно знать и уметь, чтобы стать хорошим дрессировщиком? Как правильно готовить животных для киносъемок? Обо всем этом узнают юные любители животных, побывав в школе для зверят. Занимаясь с самыми разными питомцами, юные дрессировщики научат их слушаться хозяев и выполнять забавные трюки, и даже смогут сняться вместе с четвероногими актерами в увлекательном фильме. Кроме того, из книг и журналов, представленных в игровой библиотеке, ребята узнают много нового о живущих с ними рядом домашних животных.</item>
    <item id="88659">10 декабря 2009 г. в прокат выходит первый российский анимационный 3D-фильм «Наша Маша и волшебный орех» (кинокомпания «Амедия») режиссера Егора Кончаловского-мл. Это музыкальная сказка для всей семьи о приключениях современных подростков, где на фоне борьбы за волшебный орех, исполняющий желания, разворачивается история первой любви героев. Одноименная компьютерная игра в жанре аркады создана по сюжету фильма – она перенесет игрока в волшебный мир, где развернутся невероятные события и можно стать их непосредственным участником! Вас ждут клубничные поля, где каждая из ягод размером с футбольный мяч, мрачные пещеры, населенные подземными обитателями, роскошные дворцы и опасные скалы. Все задания, начиная с восхождения на гигантскую новогоднюю елку и заканчивая сражениями с коварными крысами, увлекут в водоворот фантастических приключений! Игра выходит в свет одновременно с выходом фильма на широкий экран – 10 декабря.</item>
    <item id="88653">Джонни Мэйер, главный герой игры Pound of Ground: Убитые дважды, оказывается на заброшенной ферме в пустыне. Он ничего не помнит: как он там оказался, почему в его руках бейсбольная бита... и откуда вокруг столько зомби. Он находит машину, пистолет и направляется в свой родной Снейк Сити. Почти все жители города исчезли или сбежали. Немногие оставшиеся говорят, что зомби установили какой-то странный генератор, излучающий желтый туман. Любой, кто окажется в этом тумане, становится зомби...</item>
    <item id="88654">Продолжение легендарного проекта, по праву считающегося одним из лучших в жанре пошаговых стратегий. Disciples III: Ренессанс- мрачный фэнтезийный мир, населенный ужасными монстрами и отважными героями. Не отступая от канонов TBS, игра привносит в жанр множество нововведений, дающих возможность почувствовать себя настоящими вождями магических армий.В Disciples 3 Ренессансбудет три доступных игроку расы: Империя, Легионы проклятых и Благородные эльфы. Каждая из них обладает уникальными боевыми единицами и собственным городом. Города отныне полностью трехмерны: вместо статичной картинки вас ждет 3D модель города и камера, показывающая выбранное здание. Меню строительства также изменилось. При выборе строения показывается список его улучшений, определяющих путь развития соответствующего воина. Главным новшеством стал захват городов в несколько этапов. Чтобы взять город, нужно по очереди победить защитников у каждых ворот.Собственный графический движок поддерживает все современные технологии: вертексные и пиксельные шейдеры, карты нормалей, скелетную, морфичную и процедурную анимацию, систему частиц, динамическое освещение и тени, технологию порталов, пост-обработку изображения и многое другое.Встроенный редактор позволит создавать карты как из готовых объектов, так и используя богатые возможности по изменению ландшафта: терраморфинг и перестройку поверхности, покраску, интеграцию произвольной геометрии. Disciples 3  Ренессанс- настоящее перерождение легенды, поднимающее планку качества серии Disciples на новую высоту. </item>
    <item id="98351">Гарри Поттер возвращается в Хогвартс на шестой год обучения. И было бы глупо полагать, что он пройдет без приключений! Вас ждут смелые эксперименты на уроках зельеварения, напряженные магические дуэли, сумасшедшие матчи в квиддич, где Гарри будет летать на метле в качестве ловца от команды Гриффиндора, и еще масса всего интересного.У друзей героя жизнь тоже не стоит на месте. Рон Уизли стал вратарем гриффиндорской команды по квиддичу и не на шутку увлекся Лавандой Браун. Очаровательной отличнице Гермионе Грейнджер амурные дела Рона совсем не понравились, и она преподнесла незадачливому любовнику сюрприз — напустила на него стайку разгневанных птиц. Сам же Гарри много времени проводит с профессором Дамблдором, изучая прошлое Тома Реддла. И разве не обидно, что все это происходит без вас? Присоединяйтесь, Хогвартс ждет! </item>
    <item id="98358">Есть в наличии !(только при отправке почтой).Лучший классический файтинг, завоевавший всемирную популярность в конце XX века, в современном графическом воплощении.Что может объединять людей, отличающихся внешним видом, характером, темпераментом и даже расой? Немногое: прекрасная физическая форма, великолепное знание самых разных боевых искусств и наличие врага, которого надо сокрушить.Ожесточенная борьба лучших воинов мира за чемпионский титул в турнире Street Fighter закончилась год назад. Уличная жизнь идет своим чередом. И только почти незаметные и, казалось бы, не связанные друг с другом происшествия изредка нарушают общее спокойствие, являясь вестниками черных перемен: грядущего господства наркомафии и торговцев оружием. Преимущества проекта Street Fighter IV– продолжение знаменитой серии видеоигр, первая из которых была выпущена компанией Capcom в 1987 году.Новый проект сохранил все плюсы предыдущих версий, полюбившиеся миллионам игроков: сотни драк, проходящих в двухмерном режиме, множество индивидуальных особенностей героев и богатый выбор многопользовательских режимов. Файтинг вышел на новый графический уровень. Герои обрели форму, внешность и пластику настоящих мастеров единоборств. Окружающие ландшафты обогатились множеством деталей и красок. ВPC-версиипроекта представлены три новых графических стиля – плакат, акварель и традиционный японский рисунок суми-э, которые существенно изменяют визуальный облик игры.  </item>
    <item id="88651">PC-версия последней на сегодняшний день игры из известной серии баскетбольных симуляторов, которая в этом году отмечает свой десятилетний юбилей!Неповторимый стиль лучших шоу NBA, высокая реалистичность и великолепная графика, максимально информативный интерфейс, вся самая свежая информация о событиях сезона, захватывающий геймплей, возможность принимать участие в многопользовательских сетевых соревнованиях — лишь некоторые достоинства этой компьютерной игры.Комплектация:  1 DVD в DVD-боксе в красочной упаковке (картонный &quot;рукав&quot;), руководство пользователя      </item>
    <item id="98357">Есть в наличии !(только при отправке почтой).Лучший классический файтинг, завоевавший всемирную популярность в конце XX века, в современном графическом воплощении.Что может объединять людей, отличающихся внешним видом, характером, темпераментом и даже расой? Немногое: прекрасная физическая форма, великолепное знание самых разных боевых искусств и наличие врага, которого надо сокрушить.Ожесточенная борьба лучших воинов мира за чемпионский титул в турнире Street Fighter закончилась год назад. Уличная жизнь идет своим чередом. И только почти незаметные и, казалось бы, не связанные друг с другом происшествия изредка нарушают общее спокойствие, являясь вестниками черных перемен: грядущего господства наркомафии и торговцев оружием. Преимущества проекта Street Fighter IV– продолжение знаменитой серии видеоигр, первая из которых была выпущена компанией Capcom в 1987 году.Новый проект сохранил все плюсы предыдущих версий, полюбившиеся миллионам игроков: сотни драк, проходящих в двухмерном режиме, множество индивидуальных особенностей героев и богатый выбор многопользовательских режимов. Файтинг вышел на новый графический уровень. Герои обрели форму, внешность и пластику настоящих мастеров единоборств. Окружающие ландшафты обогатились множеством деталей и красок. ВPC-версиипроекта представлены три новых графических стиля – плакат, акварель и традиционный японский рисунок суми-э, которые существенно изменяют визуальный облик игры.  </item>
    <item id="29341">Современный и модный стиль жизни ваших персонажейПревратите дома своих персонажей в роскошные и модные квартиры. Изменить помещения до неузнаваемости вам помогут дорогие и высокотехнологичные предметы — например, компьютер последней модели, современная мебель для гостиной, навороченная консоль для видеоигр! Обновив дизайн дома, переходите к гардеробу. Порадуйте персонажей стильной и элегантной одеждой. Пусть ваши подопечные идут в ногу со временем и последними требованиями моды, а «The Sims 3 Современная роскошь Каталог» поможет им освоить новый стиль жизни!Для игры необходимо наличие установленной лицензионной версииThe Sims 3или «The Sims 3. Коллекционное издание»!</item>
    <item id="88648">Здесь правит закон револьвера, а любой спор решается с помощью оружия. Здесь по прериям рыщут отряды индейцев, мечтающих снять скальп с бледнолицых врагов. Это – Дикий Запад, страна ковбоев и грабителей дилижансов. Место, где учатся стрелять раньше, чем опрокинуть стаканчик виски. Немало молодых парней мечтали стать шерифом и навести порядок в городках золотоискателей и на бесчисленных ранчо. Теперь настал ваш черед! К вашим услугам – огромный выбор оружия и свобода стрелять на поражение при любом признаке неприятностей. На каждом шагу отважного героя подстерегают смертельные опасности, ловушки и засады. Удастся ли вам преодолеть все препятствия и уничтожить даже самых матерых преступников?</item>
    <item id="88640">Компьютерная версия нового мультиплатформенного проекта Pandemic Studios, сочетающего в себе элементы приключения и боевика.1940-е, Париж – столица моды, оплот красоты и романтики – оккупирован нацистами. Улицы опустели и погрузились во мрак.Главный герой игры ирландский автомеханик Шон Девлин полон решимости сражаться с фашистским режимом, ведь у него личные счеты к захватчикам, лишившим его семьи. Став участником подпольного движения Сопротивления, он сполна отомстит за смерть близких, выследив убийц в захваченном врагом городе.Сильный, ловкий и хитрый, экипированный разнообразным оружием, он организует не одну диверсию. Взорванные дирижабли, пущенные под откос поезда, разрушенные мосты, подбитые тяжелые танки и невосполнимые потери в личном составе – месть будет жестокой и эффектной. </item>
    <item id="88642">Верный боевой конь, пара пистолетов за поясом, фитильный карабин и ржавая шпага — вот и всё твоё имущество. Ты простой наёмник, который ищет богатства и удачи на полях сражений Европы. Ты молод, силен и отважен — может быть, тебе стоит собрать отряд казаков и пойти грабить купеческие караваны? Или записаться в шведскую армию и дорасти до маршальского жезла? Хотя зачем жезл, лучше сразу шапку Мономаха — уж ты-то сумеешь не повторить ошибок Лжедмитрия.На широких просторах от Волги до Вислы создаётся новая империя. Где будет её столица, в Москве или Варшаве, в Киеве или Стокгольме — это решишь ты. Синие мундиры лейб-гвардии, яркие кафтаны стрельцов, стальные панцири крылатых гусар — блестящие и кровавые сражения XVII века ждут тебя! </item>
    <item id="88643">Приквел шутераNecroVisioNпозволит взглянуть на войну в потустороннем мире с совершенно иной точки зрения.Доблестно воюя на полях сражений Первой мировой, один из солдат германской армии вдруг обнаруживает, что жестокая война между людьми стала причиной пробуждения таинственных и мощных сил зла. Конечно же, герой вступает с ними в неравную битву.Именно он поднимет на борьбу с зомби и демонами солдат всех народов и станет тем самым Некромантом, с которым придется сражаться главному герою NecroVisioN Саймону Бакнеру. </item>
    <item id="70476">Бескрайние просторы США и Канады оплетены сетью шоссе и автострад. Как кровеносная система в теле человека, эти дороги соединяют жизненно важные центры стран. Дорожным сообщением течёт сама жизнь: тонны товаров перемещаются из города в город. Огромные фуры – мощная тягловая сила экономики, а доставка грузов – доходный бизнес расторопных и расчётливых дельцов. Но в чётко отлаженном механизме товаропотока ещё осталось место романтике и бескорыстному братству настоящих мужчин. В этой игре можно почувствовать себя менеджером, скрупулезно составляющим бизнес-план, и дальнобойщиком, который видит неописуемо красивый закат из кабины гигантского тягача о восемнадцати колёсах.</item>
    <item id="29333">Быстрее ветра нестись по горному склону, легко скользить по льду, достичь вершины мастерства и принести золотую медаль своей стране! Все это возможно в игре Vancouver 2010, где собраны самые зрелищные спортивные дисциплины зимних Олимпийских игр. Vancouver 2010 переносит игроков в мир, полный трудностей и испытаний, наградой за преодоление которых станет немеркнущая слава! В игре в мельчайших подробностях воссозданы реальные спортивные арены и городские пейзажи канадского Ванкувера — именно там лучшие атлеты 20 стран бросают друг другу вызов в 14 спортивных дисциплинах.«Vancouver 2010 устанавливает новый стандарт среди видеоигр олимпийской тематики. Инновационный вид от первого лица, новые режимы, великолепная графика в высоком разрешении — все это делает Vancouver 2010 фантастической игрой», — считает Хью Бинс, директор компании Eurocom Development. </item>
    <item id="29336">Быстрее ветра нестись по горному склону, легко скользить по льду, достичь вершины мастерства и принести золотую медаль своей стране! Все это возможно в игре Vancouver 2010, где собраны самые зрелищные спортивные дисциплины зимних Олимпийских игр. Vancouver 2010 переносит игроков в мир, полный трудностей и испытаний, наградой за преодоление которых станет немеркнущая слава! В игре в мельчайших подробностях воссозданы реальные спортивные арены и городские пейзажи канадского Ванкувера — именно там лучшие атлеты 20 стран бросают друг другу вызов в 14 спортивных дисциплинах.«Vancouver 2010 устанавливает новый стандарт среди видеоигр олимпийской тематики. Инновационный вид от первого лица, новые режимы, великолепная графика в высоком разрешении — все это делает Vancouver 2010 фантастической игрой», — считает Хью Бинс, директор компании Eurocom Development. </item>
    <item id="88638">В основу сценария &quot;Предтеч&quot; легли теории современных ученых и писателей-фантастов, считающих, что многие цивилизации побывали в космосе еще до того, как человечество запустило в космос свои первые ракеты. Главными героями игры становится небольшая группа людей, задача которых заключается в выполнении невероятной миссии - спасти свою нацию от инопланетных захватчиков, жаждущих богатств родной планеты. В игре удачно сочетаются элементы различных жанров: RPG, экшен, космический симулятор.Предтечи, предшественники, легенда галактики... Можно только предполагать, кто из существующих сейчас рас несет в себе гены прародителей... Миры бесконечны, прекрасны, уникальны и опасны. Одни из них обитаемы, другие - разорены и заброшены, третьи - лишь перевалочные базы контрабандистов. Некоторые только начинают свое развитие, некоторые приходят в упадок. И только когда сам пройдешь сквозь все эти миры, ощутишь жар горящих морей лавы и леденящий холод бездн, увидишь застывшие небеса, только тогда узнаешь на что способны силы природы. Только когда встретишь продажных судей, лживых политиков, бескорыстных меценатов и жестоких тиранов, только тогда поймешь страсти общества. Только когда проникнешь в неизведанные секторы галактики, столкнешься с ранее невиданными явлениями природы, пролетишь в хвосте кометы и нырнешь в случайный портал, только тогда познаешь всю бесконечную глубину и многообразие космоса. Но это - в будущем и пока неизвестно каким будет такое путешествие, но с уверенностью можно сказать одно - оно будет незабываемым...&quot;Предтечи&quot; (Precursors) новый проект компании Deep Shadows, действие которого разворачивается на просторах космоса и поверхности самых разнообразных планет. Игра представляет собой Freeplay RPG с FPS и space sim комбатом. &quot;Предтечи&quot;, как и &quot;Xenus2: Белое Золото&quot; разрабатываются на next-gen движке Vital Engine 3. Движок поддерживает шейдеры 3.0, различные пост эффекты, такие как HDR, motion bloor и целый ряд других. В нем, по сравнению с предыдущей версией, значительно переработана и улучшена система физики. Кроме того, одним из коньков этого движка являются разрушаемые объекты, которые вы будете видеть в играх &quot;Предтечи&quot; и &quot;Xenus 2: Белое Золото&quot; повсеместно.Вам предстоит воевать на различных планетах и в космосе, двигаясь по сюжету вы сможете присоединяться к понравившимся вам группировкам, выполняя их задания и зарабатывая столь необходимые деньги, без которых вам не купить нового оружия, не починить поврежденный корабль и не произвести необходимый апгрейд. Передвигаться по поверхности планет вы сможете на самых различных транспортных средствах, включая вертолёты, глайдеры, роботы, багги и т.п. Принимать участие в зрелищных космических сражениях и просто путешествовать по бескрайним просторам космоса, вы сможете на корабле, который - по мере развития уникальных характеристик главного героя, можно будет улучшать. Ролевая система, не только позволяет улучшать характеристики героя, но также и влиять на взаимодействие с игровым миром. Предтечи – это:Научно-фантастический сеттинг.Управляемые космические корабли и другие виды транспорта.Более 250 увлекательных квестов и заданий.Торговля и взаимодействие с сотнями NPC, группировками, а также с вражескими расами.Уникальное вооружение, включающее различные виды обычного и органического оружия.Великолепная графика, подчеркивающая уникальность каждой планеты.</item>
    <item id="70482">Крепка ли твоя вера, чтобы остановить нашествие демонов? Черный маг, открывший древнюю тайну философского камня, выпустил темное воинство на охоту за душами смертных. Три героя, лучшие воины своего времени, должны защитить людской род от голодных тварей, прячущихся в темноте. Твое предназначение - очистить сумеречные уголки Старого Света от скверны. Пройдя через пески пустынь и заснеженные леса, ты научишься сражаться вместе с братьями по вере и одолеешь легионы дьявольских созданий. Ради торжества света, ради изгнания сил зла... </item>
    <item id="70480">Скачки с препятствиями - это благородные состязания искусных наездников, а не просто азартная игра. На ипподроме утончённый аристократизм конного спорта соединяется с полной восторга и напряжения атмосферой соревнований. Но теперь элитарность этого развлечения не помешает Вам занять своё место в седле! Простое управление с легкостью освоит даже ребенок, а тактические элементы делают игру действительно увлекательной. Иногда достаточно и одной лошадиной силы, чтобы обогнать ветер!</item>
    <item id="27686">Так уж повелось, что большинство анекдотов о Чукче основаны на некомпетентности его в вопросах современного быта. Чукча не знаком со многими привычными для нас вещами как, например, телефон или метро. Он плохо ориентируется в устоях современного общества, зато начисто лишен всех стереотипов и парадоксов, порожденных &quot;Большими Городами&quot;. Кроме того, со своей детской доверчивостью, забавным акцентом и абсурдно-эффективными решениями он вызывает улыбку независимо от обстоятельств.Главный герой отправляется в захватывающее путешествие в далекий город - Москву. На пути он сталкивается с трудностями, непониманием и агрессивностью окружающего мира, но ведь Чукча совсем не дурак, а добрый простак, и так трогателен в своей наивности. Движимый благородной целью он с легкостью преодолевает все препятствия и выходит победителем из любой ситуации.Яркая сюжетная линия, качественное исполнение и совершенно неожиданный финал ждет вас в новой игре, поддерживающей лучшие традиции игр жанра adventure. Итак, встречайте игру &quot;Чукча в Большом Городе&quot;!</item>
    <item id="27661">Genesis Rising - космическая стратегия в реальном времени, которая отличается от всего, что выходило в этом жанре до сих пор. Игрок становится не просто полководцем, но «стратегическим генетиком»: свойства и внешний вид био-кораблей могут быть изменены по его усмотрению. Великолепный графический движок как нельзя лучше воспроизводит процесс модификации звездолетов. Всего один клик в игровом меню - и крейсер, словно живой организм, начинает выращивать новое оружие или функциональные узлы.</item>
    <item id="27879">СтратегияWorld in Conflictпошатнула устои жанра, предложив свежий взгляд на привычное времяпрепровождение. В ней игрокам не приходилось тратить силы на однообразное строительство базы и добычу дефицитных ресурсов — вместо этого виртуальные полководцы с первых же минут бросались в яростный бой. Накал страстей и сумасшедшая динамика действий превзошли все ожидания, и такой грандиозный прорыв не остался незамеченным. Многие именитые издания назвали World in Conflict лучшей стратегией 2007 года. ДополнениеWorld in Conflict: Soviet Assaultдебютирует на PC и консолях нового поколения, продолжая события оригинальной игры. Ее сценарий повествовал о вероломном вторжении советских войск на территорию США. Теперь у вас появилась уникальная возможность взглянуть на драматичный конфликт под другим углом! Если в первой части вы защищали Соединенные Штаты, то теперь можете принять командование армией СССР и возглавить решительное наступление.ВНИМАНИЕ!Игра требует наличия установленной лицензионной версии World in Conflict </item>
    <item id="27666">&quot;Shadows of Undrentide&quot;- аддон к&quot;Neverwinter Nights&quot;, уникальной ролевой игре, предлагающей игрокам сотни и тысячи часов приключений. Вас ждут новые головокружительные приключения в мире Forgotten Realms!Первое дополнение к классической RPG на основе третьей редакции культовой ролевой системы Dungeons&amp;Dragons содержит новую сюжетную кампанию, рассчитанную на двадцать часов прохождения. На этот раз игроку предстоит защищать не только родную деревню Хиллтоп, но и весь мир от секты Красных колдунов Тая, которые борются за власть, повторяя ошибки древних могущественных магов Андертида, разрушивших свою цивилизацию. Кроме того, в дополнение вошли некоторые новшества: пять престиж-классов, тридцать навыков и умений, пятнадцать уникальных монстров, пятьдесят заклинаний, а также три сета для создания собственных приключений.Внимание!Для игры требуется наличие на компьютере полной установленной версии игры&quot;Neverwinter Nights&quot;!</item>
    <item id="27665">Если для вас нет зрелища грациознее линкора «Бисмарк», поворачивающего башни главного калибра в сторону серого силуэта британского крейсера. Если рев авиационных моторов над Перл-Харбором звучит для вас приятней, чем старый хит для заядлого меломана. Если страсти «Санта-Барбары» вызывают у вас смех, а история конвоя PQ-17 заставляет скрежетать зубами от переживаний – добро пожаловать на борт.Срочное сообщение адмиралам, капитанам и старшему офицерскому составу флота Navy Field . Из последних сводок аналитиков Главного штаба:«Совершенно секретно.Изучив все возможности «Navy Field Premium», мы пришли к выводу, что новое издание поможет вам ускорить развитие вашей флотилии и эффективность «прокачки» кораблей.  Также на диске вы найдете обновления игры, которые сделают процесс освоения игровых морских просторов еще увлекательней.Удачи!»</item>
    <item id="27674">Ваш ребенок растет и с каждым днем открывает для себя много нового. Не секрет, что многие навыки в первые годы жизни дети приобретают в игре. И вполне понятный интерес к компьютерным играм тоже можно направить в полезное русло! В этом вам поможет серия развивающих программ «Супердетки».Добрый смешной персонаж будет сопровождать ребенка на протяжении всей игры. Вместе они весело проведут время, выполняя забавные задания: соберут распавшиеся на части рисунки, найдут лишние картинки, сгруппируют по смыслу кубики, а также создадут красочные узоры из бусинок.Программа рекомендована для детей в возрасте от 6 до 9 лет.</item>
    <item id="27677">Приключенческий квест с участием любимца детейКузи. Может ли тролль дружить с Дедом Морозом? Конечно, если речь идет о Кузе – самом смешном, взбалмошном и добром тролле на свете!Дед Мороз всегда приглашает Кузю покататься на волшебных санках по небосводу в канун Рождества, чтобы потом заняться приготовлением подарков. Но в этот раз праздник под угрозой срыва…Интригующий сюжет, два любимых детьми персонажа –Кузя и Дедушка Мороз, веселые развлекательные задания делают эту игру чудесным подарком к новогодним праздникам для детей от 5 лет.</item>
    <item id="27609">Детская развивающая игра, по мотивам сказки «Красная Шапочка» Шарля Перро. Помогая Красной Шапочке и обитателям сказочного леса, юные пользователи смогут получить и закрепить знания по математике, необходимые для поступления в школу.</item>
    <item id="27603">Что объединяет современность со славным средневековьем? Люди, готовые уйти от обыденности, мелочных забот и приземленных мечтаний — туда, где на кону стоят судьбы целых государств и собственная честь. Где споры решают мечом, а стальная лава рыцарей под ливнем стрел мчится навстречу плотным рядам копьеносцев. Где смерть и слава идут рука об руку, а третьего не дано. В это благородное время приглашает достоверная и внимательная к деталям стратегия в реальном времени«XIII век. Слава или смерть». </item>
    <item id="60428">Аймоны - кто это? Ученые воссоздали ДНК древних монстров и собрали лучшие качества героев старинных аркад: настойчивость Пэкмэна, хитрость Диггера, прыгучесть и смелость братьев Марио. Прибавьте к этому новые уникальные способности, навороченные технические девайсы и непреодолимое стремление к победе - никто не устоит перед натиском боевых Аймонов!Миссия Аймона-диггера - найти похищенную злоумышленниками коллекцию ценных артефактов. Драгоценности спрятаны глубоко под землей, поэтому Аймон вооружен мощным буром. Но все не так просто - недра таят в себе множество опасностей: обвалы, враждебные роботы-охранники и запутанные лабиринты!</item>
    <item id="93549">Вступайте в клуб, в котором играют в старинную карточную игру криббидж, и отправляйтесь в удивительное путешествие на поиски золотого колышка! Раскладывайте карты, подсчитывайте очки, передвигайте игровой колышек, чтобы победить в этой классической игре. Повышайте рейтинг, выполняя задания и зарабатывая очки. Вас ждут50уровней веселья и приключений!</item>
    <item id="93558">1943 год. Вторая мировая война в самом разгаре, на всех фронтах идут кровопролитные бои. Но хотя нацистская армия еще сильна, ее продвижение замедлилось. Немецкое командование ищет способы исправить положение и находит их… в ином измерении. Фашистским оккультистам удалось открыть путь в параллельный мир, где они обнаружили источник темной энергии, получивший название «Черное Солнце». Если Германии удастся использовать силы чужого мира в качестве оружия, ни одна армия Земли не сможет помешать Гитлеру захватить всю планету. Но там, где бессильны целые армии, может преуспеть один человек, если это — агент Би Джей Блажкович (B.J. Blazkowicz).Знакомый герой, некогда сумевший разрушить планы Гиммлера по созданию суперсолдат и остановить воскресшего древнего короля Генриха I, возвращается. В предыдущей игре — Return to Castle Wolfenstein — он нанес значительный урон нацистской Германии, однако миру вновь нужна его помощь. В роли Блажковича вам предстоит проникнуть в глубокий немецкий тыл, где ученые Рейха готовят страшное оружие на основе «Черного Солнца». Сражаясь в нашем мире и в ином измерении, вы должны предотвратить катастрофу и остановить агрессора.венными способностями. Комплектация: 1 DVD в красочной упаковке (DVD-бокс в картонном «рукаве»), руководство пользователя</item>
    <item id="27618">Игра, в которой у Вас будет возможность окунуться в боксерское закулисье и самим изучить все его закоулки. Взяв на попечение до 20 перспективных новичков, Вам предстоит вырастить непобедимых чемпионов и завоевать титулы 3 профессиональных федераций в нескольких весовых категориях. Вам нужно будет нанимать тренеров, медиков, обслуживающий персонал, договариваться о проведении боев, а затем продавать права на трансляцию. А во время поединка Вы сможете вмешиваться в его ход, давая бойцам ценные указания в перерывах между раундами.Вы сможете не только осуществлять управление командой, но и наблюдать поединки с их участием. Все в Ваших руках: деньги и власть, лучшие боксеры и миллионные контракты, уважение и слава. </item>
    <item id="27614">Палящее итальянское солнце раскалило прямые и повороты гоночного трека в Имоле так, что у его тёмного асфальта воздух пошёл дрожащими волнами. Какую-то долю секунды назад в них отражался красный огонёк стартового светофора. Теперь он погас, и машины рванулись по трассе, подчиняясь только рукам пилотов и законам физики.Вы сидите перед компьютером, но экран не отличить от лобового стекла новой BMW 320si: виртуальная модель демонстрирует норов реального touring-прототипа.Победа в квалификации, триумф в зачётном заезде, лидерство в чемпионате - простая формула гоночного успеха, которую применяют лучшие из лучших, не зависимо от класса. Вы научитесь этому или останетесь в хвосте.</item>
    <item id="27613">СтратегияWorld in Conflictпошатнула устои жанра, предложив свежий взгляд на привычное времяпрепровождение. В ней игрокам не приходилось тратить силы на однообразное строительство базы и добычу дефицитных ресурсов — вместо этого виртуальные полководцы с первых же минут бросались в яростный бой. Накал страстей и сумасшедшая динамика действий превзошли все ожидания, и такой грандиозный прорыв не остался незамеченным. Многие именитые издания назвали World in Conflict лучшей стратегией 2007 года. ДополнениеWorld in Conflict: Soviet Assaultдебютирует на PC и консолях нового поколения, продолжая события оригинальной игры. Ее сценарий повествовал о вероломном вторжении советских войск на территорию США. Теперь у вас появилась уникальная возможность взглянуть на драматичный конфликт под другим углом! Если в первой части вы защищали Соединенные Штаты, то теперь можете принять командование армией СССР и возглавить решительное наступление.ВНИМАНИЕ!Игра требует наличия установленной лицензионной версииWorld in Conflict </item>
    <item id="93538">«X-Plane 9: Зов Неба»– это продолжение знаменитого бестселлера«X-Plane 7», который, с момента релиза, разошелся многомиллионным тиражом по всему миру! В новой девятой версии X-Plane вы сможете осуществлять полеты над территорией США, Европы и Канады!Перед вами новая версия одного из лучших авиасимуляторов в мире. Границы реалистичности полетов теперь раздвинуты до невообразимых пределов. Эта программа станет настоящей находкой для тех, кого с детства манило небо. В X-Plane вы сможете сесть за штурвал как тяжеловесного пассажирского лайнера, так и мощного сверхзвукового истребителя. В вашем распоряжении огромный парк самолетов: начиная с таких небольших спортивных машин, как вертолет Bell 206 Jet-Ranger или легкий самолет Cessna 172, до сверхзвукового SR-71 или космического шаттла. Пришло время садиться за штурвал. Приятного полета над территориейЕвропы, США и Канады! </item>
    <item id="93541">&quot;Машенька. Веселая азбука&quot;- продолжение популярной серии обучающих и развивающих игр с участием обаятельной девочки Маши и других забавных персонажей.&quot;Машенька. Веселая азбука&quot;поможет вашему ребенку изучить буквы, слоги и отработать полученные знания.Вместе с мудрой Совой и Машенькой вашему ребенку предстоит выполнить множество интересных заданий на изучение букв, составление слогов и слов. Все задания представлены в веселой игровой форме и дополнительно развивают навыки работы с компьютером.&quot;Машенька. Веселая азбука&quot;рекомендована для детей в возрасте от 6 лет в качестве обучающего материала при подготовке дошколят или для дополнительных домашних занятий учеников начальной школы. Некоторым малышам в процессе прохождения игры может понадобиться помощь взрослых.</item>
    <item id="93542">Третья часть глобальной стратегии от признанных мастеров жанра, шведской студии Paradox Interactive, посвященная самой жестокой войне человечества, достигла поистине исполинских масштабов и, наконец, обрела трёхмерность. Игрокам предоставляется уникальная возможность вершить историю по своему усмотрению. Для управления доступно более 150 государств, в которые входит в общей сложности более 10 тысяч провинций, существовавших на карте мира в период с 1936 по 1948 год. На сегодняшний день — это мировой рекорд! Игроки будут избавлены от мелких и рутинных задач вроде управления дивизией. В игре «День Победы III» ведение войны происходит на уровне фронтов: локальные задачи группы армий решают самостоятельно, а игрок ставит глобальные цели. Однако при этом ничто не мешает самостоятельно управлять каждой армией. Кроме этого, игроков ждёт множество других интересных новшеств.Преимущества проекта«День Победы III»– новый проект в уникальной серии стратегических игр, включивший в себя все лучшие наработки предыдущих двух частей и добавивший множество улучшений и дополнительных возможностей, сделав игру глубже, интереснее и при этом удобнее для игрока.Игроку предоставлены максимальные возможности по управлению политикой, наукой, военным делом, производством и дипломатией. «День Победы» с максимальной точностью моделирует мир образца 1936 года и даёт игроку возможность вершить историю по своему усмотрениюПопулярный сюжет – история Второй мировой войны вызывает постоянный интерес у любителей военных стратегий, в особенности в РоссииВозможность выступить в роли известных российских полководцев привлекает как опытных, так и начинающих игроков. &quot;День Победы III&quot; – это сотни видов вооружения, десятки типов наземных, морских и воздушных войск, фронты длиной в сотни километров и глобальный размах сраженийРелиз русской версии игры состоится раньше выхода игры в ЕвропеПомимо версии игры на русском языке, в издание вошла полная английская версия. </item>
    <item id="93540">Новый хит от создателей &quot;Обеденного переполоха&quot;! Найди первым ответ на извечный вопрос: что было первым - курица или яйцо? Оригинальный сюжет и безудержное веселье гарантированы!</item>
    <item id="93575">На рынке компьютерных программ игры для малышей от 6 месяцев - большая редкость. А качественные игры, получившие признание во многих странах мира, почти не встречаются, хотя потребность в них огромна! Для современных родителей, с утра до вечера занятых на работе, и для их любознательных ребятишек, у которых клавиатура и мышка - любимые игрушки, была создана уникальная серия &quot;Удивляшки&quot;.Благодаря второму выпуску &quot;Цвета и формы&quot; малыши и малышки будут развиваться, знакомиться с компьютером, и все это без вреда для их здоровья и угрозы поломки ПК! Ребятишки смогут с удовольствием стучать по клавиатуре и смотреть, как на экране оживают забавные картинки. При этом компьютер в полной безопасности - игра блокирует все системные комбинации клавиш, и файлам ничего не угрожает. А ПК не навредит здоровью ребенка - об этом позаботились детские врачи и психологи, которые принимали участие в разработке серии.С этим выпуском &quot;Удивляшек&quot; малыш научится пользоваться клавиатурой и мышкой, а еще - различать предметы по цвету и форме. &quot;Работа&quot; на компьютере будет сопровождаться лучшими мелодиями разных жанров, малыши послушают забавные стишки и детские песни, которым можно подпевать.</item>
    <item id="93579">Игроку предоставляется возможность возглавить группу бандитов и взять под контроль весь преступный мир города. Ему предстоит пройти нелегкий путь от вымогательства и вооруженных грабежей до заказных убийств, выстроив огромную криминальную империю. Игра поражает количеством возможностей - можно подкупать полицейских, мешать проведению расследований против участников банды, ссужать деньгами знаменитостей и заработать имидж настоящего мецената. Покупка лучшего снаряжения и оружия помогут сколотить из горстки отморозков настоящую организованную преступную группировку. В любой момент может развернуться война мафиозных кланов, главным козырем в которой станет не количество бойцов, а грамотное планирование операций.</item>
    <item id="93572">Отныне в вашем доме поселится маленький мастер! Ваш малыш больше не будет ломать игрушки, он придумает и создаст свои собственные! Новый мультимедийный продукт из серии &quot;Развивашки плюс&quot; представляет собой сборник специальных детских развивающих программ, которые расскажут и даже &quot;покажут&quot;, что и как могут смастерить ребятишки своими собственными руками.В процессе создания оригинальных поделок из пластилина и теста ваш ребенок усовершенствует свою речь, мелкую моторику, а изготовление игрушек из подручных материалов будет способствовать развитию творческого мышления и воображения.Все программы и занятия созданы на основе современных методик. Диск содержит множество креативных идей для проведения интересных занятий, которые привлекут внимание и дошколят, и школьников младших классов.</item>
    <item id="93573">Это мультимедийное издание из серии &quot;Развивашки плюс&quot; предлагает коллекцию обучающих детских программ, связанных с лепкой и созданием поделок из бумаги. Лепка из глины доставит ребенку массу удовольствия, разовьет мелкую моторику, творческие способности, усидчивость. А при создании необычных поделок из бумаги юный фантазер сможет проявить смекалку и сообразительность.Все программы и занятия созданы на основе современных педагогических методик. Диск содержит множество креативных идей для проведения интересных занятий, которые привлекут внимание и дошколят, и школьников младших классов.</item>
    <item id="93566">Этих вреднющих марсиан хлебом не корми - только дай кого-нибудь захватить в плен. А тут еще им встретилась чудесная мирная планетка, прекрасная и зеленая… Идеальный объект для вторжения! Внезапная атака - и несчастные жители планеты порабощены!Но, погодите, еще не все потеряно! Пока есть на свете супергерои, у злодеев нет никаких шансов. Маленький отважный динозаврик Дино вооружился бомбочками и уже летит на подмогу! Он не потерпит владычества марсиан. Помогите нашему симпатичному герою пробиться сквозь полчища врагов. Используйте ловкость и магию, сразитесь с коварными захватчиками и разгадайте все хитроумные загадки. Сможете ли вы пройти запутанный лабиринт и освободить друзей от нашествия инопланетян? На вашем пути встанут гигантские монстры и множество искусных ловушек - преодолейте все препятствия!Десятки уровней этой яркой и задорной аркады наполнены увлекательными погонями и сражениями. Ваша главная цель - победить чудовищ, а также отыскать телепорт, ведущий на следующий уровень. Участвовать в приключениях Дино понравится не только детям от 7 лет, но даже взрослым!</item>
    <item id="93564">Человек, знающий, чем развлечь друзей на вечеринке, становится душой любой компании. Поэтому правилами разнообразных игр интересуются очень многие: каждый ищет что-то особенное, новое и интересное. Этот диск позволит существенно пополнить копилку развлечений и выбрать себе занятие по вкусу. Новый сборник описаний игр поможет с легкостью занять гостей на вечеринке и организовать любой праздник, весело и интересно провести свободный вечер дома и развлечься в выходной день. На диске собрано множество ярких и интересных забав на любой вкус - от спортивных до интеллектуальных. Увлекательные психологические, культовые карточные игры, игры со словами, пасьянсы, целая подборка логических игр, русский бильярд, боулинг - сотни развлечений не позволят заскучать ни на секунду, помогут раскрепоститься и сбросить груз повседневных забот. Благодаря этим играм, любая вечеринка станет самой веселой и увлекательной!</item>
    <item id="93567">Вместе с серией &quot;Искатель&quot; каждый ребенок становится настоящим исследователем: учится логично мыслить и строить ассоциации, с увлечением сражается с непростыми задачками и творчески смотрит на окружающий мир. Вот почему эти игры так любят дети и родители со всего света!Знаменитая серия пополнилась еще одной удивительной новинкой - мы приглашаем любознательных ребят на прогулку по волшебному Парку чудес. Загадки в стихах, невероятные приключения и волнующая атмосфера тайны - юных следопытов ждет море удовольствия!Наш Парк чудес - место, таящее множество секретов и диковинных вещей. В нем стоит побывать! Но как же туда попасть? Путь в парк надежно скрыт от посторонних глаз. Вокруг сплошные странности и непонятности… Но разве тебя остановят таинственные препятствия, если ты настойчивый, зоркий и пытливый!Надо немедленно приступить к поискам, тогда подсказки обязательно найдутся. Подключи смекалку и логику, и перед тобой распахнутся двери в мир потрясающих открытий. Одержи победу в увлекательных мини-играх, исследуй все, что предстанет перед твоими глазами. Найди хитро запрятанные предметы и реши задачки на внимательность. И если все получится, значит, ты истинный Искатель!</item>
    <item id="93568">Знаменитый мистер Бин возвращается! В новой компьютерной игре непутевому, но такому доброму и неунывающему герою предстоит отправиться на поиски любимого медвежонка Тедди. На его пути возникают все новые препятствия, помочь в преодолении которых и призваны игроки. Сюжет полностью раскрывает суетливый, но невероятно смешной характер мистера Бина. Попробуйте отыскать сокровища на газоне соседки. Участвуйте в гонке с препятствиями за рулем старенького &quot;жука&quot;. Соберите предметы и используйте их для того, чтобы справиться с неприятностями… или влипнуть в новые. Узнайте, почему над похождениями недотепы Бина смеются во всем мире!</item>
    <item id="93562">1943 год. Вторая мировая война в самом разгаре, на всех фронтах идут кровопролитные бои. Но хотя нацистская армия еще сильна, ее продвижение замедлилось. Немецкое командование ищет способы исправить положение и находит их… в ином измерении. Фашистским оккультистам удалось открыть путь в параллельный мир, где они обнаружили источник темной энергии, получивший название «Черное Солнце». Если Германии удастся использовать силы чужого мира в качестве оружия, ни одна армия Земли не сможет помешать Гитлеру захватить всю планету. Но там, где бессильны целые армии, может преуспеть один человек, если это — агент Би Джей Блажкович (B.J. Blazkowicz).Знакомый герой, некогда сумевший разрушить планы Гиммлера по созданию суперсолдат и остановить воскресшего древнего короля Генриха I, возвращается. В предыдущей игре — Return to Castle Wolfenstein — он нанес значительный урон нацистской Германии, однако миру вновь нужна его помощь. В роли Блажковича вам предстоит проникнуть в глубокий немецкий тыл, где ученые Рейха готовят страшное оружие на основе «Черного Солнца». Сражаясь в нашем мире и в ином измерении, вы должны предотвратить катастрофу и остановить агрессора.венными способностями. Комплектация: 1 DVD в красочной упаковке (DVD-бокс в картонном «рукаве»), руководство пользователя</item>
    <item id="93583">Самые дорогие машины со всего света, умопомрачительный тюнинг, свет ксенона и нереальные скорости — нелегальные гонки всегда привлекали сорвиголов на самых быстрых шедеврах автопрома. Но со временем культура и мода меняются. Любители быстрой езды вышли в свет и перестали прятаться от полиции: новые соревнования проводятся официально на специальных трассах во всех частях планеты. Хобби «золотой молодежи» превратилось в самостоятельный вид спорта со своими правилами, спонсорами и чемпионами.Новая часть знаменитой гоночной серии Need for Speed меняется вслед за самими гонками. Больше не нужно прятаться от властей и рисковать в нелегальных заездах. Теперь самый опасный враг — не полиция, а хитрые и стремительные соперники. Они действуют агрессивно и в любой момент готовы подрезать машину оппонента или столкнуть ее в кювет, превратив в бесформенную груду железа. Эра бессмертных автомобилей прошла! Любого четырехколесного коня можно разбить вдребезги: мнется и отваливается буквально все — капот, бампера, спойлеры, крыша, крылья, стекла и даже колеса. ProStreet — не просто очередной эпизод сериала, это — новый уровень реализма и зрелищности, доступный всем!</item>
    <item id="93581">Смешарики снова с нами! На этот раз они приготовили замечательный подарок для девочек – интерактивную игру-энциклопедию, которая поможет им стать настоящими принцессами! Кар-Карыч и Совунья раскроют маленьким красавицам все секреты королевской жизни: что такое этикет и вежливость, как правильно вести себя дома и в гостях, в театре и на улице, как содержать в порядке вещи и игрушки. С помощью веселых игр будущие хозяйки научатся шить и вышивать, ухаживать за домашними растениями, быстро убираться в комнате, готовить вкусные обеды и украшать свой дом.В программе7 интерактивных уроков.После каждого из них следует игра, в процессе которой нужно продемонстрировать свои умения и навыки, проявить творческие способности, а заодно потренировать воображение и фантазию. В последней, бонусной игре приготовлен сюрприз: караоке известной песни из мультфильма – какой именно, можно узнать, только пройдя первые 6 игр! Кроме того, на диске есть «Энциклопедия маленькой принцессы», в которой собрано множество полезных советов. После прохождения всех игр каждой девочке торжественно вручается документ, подтверждающий ее высокий статус, – настоящая Грамота принцессы!И, конечно,Смешарики, как всегда, не оставят ребят без приятных сюрпризов – на диске есть новые серии мультфильмов, схемы для вышивания, распорядок дня и маски любимых персонажей, которые можно распечатать! А еще всех ожидает настоящий праздничный прием с гостями, нарядами и угощениями!</item>
    <item id="93580">Отгадайте загадку: что получится, если взять шарик и приделать к нему поросячий хвостик? Правильно! Нюша! А если кроличьи уши? Разумеется, Крош! Остается еще добавить шарики с лосиными рогами, птичьими клювами и овечьими шкурками, сдобрить все это хорошей порцией теплого юмора, и у нас с вами будет целая компания веселых Смешариков! С ними так весело чему-нибудь учиться! На этот раз наши круглые друзья помогут детям выучить алфавит.Новая компьютерная игра&quot;Букварик-смешарик&quot;разработана на основе одноименной книжки. Вместе с героями сериала малыши отправляются в путешествие по стране Смешариков, чтобы найти буквы алфавита, которые вдруг все куда-то потерялись.Каждой букве посвящен отдельный сюжет: дети могут прослушать коротенький рассказ, а затем найти буквы в тексте и на картинке. В ходе путешествия малыши должны пройти четыре игры на запоминание изученных букв и звуков. На диске содержится модуль сбора статистики, с помощью которого вы сможете оценить успехи своего ребенка в прохождении заданий и игр.</item>
    <item id="27622">Технический прогресс лишь недавно подарил человеку компьютер. Но люди играли со времен глубокой древности. История великих народов помнит игры, которые были не только развлечением, но и служили пищей для ума. За шахматной доской оттачивали свое стратегическое мышление полководцы Запада и ближнего Востока. А их китайские коллеги придумали собственный вариант настольных сражений. В &quot;Китайских шахматах&quot; на клеточном поле сходятся две армии, солдаты в которых не люди, а животные. Конечная цель - захватить логово противника!</item>
    <item id="27620">Маугли вместе со своими друзьями — медведем Балу, удавом Каа и королем обезьян Луи — готовит шумную вечеринку для всех жителей джунглей. Под заводную музыку каждый обитатель леса сможет показать класс в танцах! Хочешь потанцевать вместе с ними? Присоединяйся — в этой игре ты сможешь танцевать за любого из 10 персонажей, увидеть 9 красочных локаций и посмотреть уморительные видеовставки из мультфильма «Книга джунглей»!</item>
    <item id="60417">Будущее – унылое место. Жизнь в удалённой от Земли горнодобывающей колонии не баловала разнообразием происшествий. Довольный такой стабильностью главный герой выполнял рутинные обязанности старшего механика. Но в один ужасный день всё изменилось. Радиационная буря пронеслась по станции. Мрачные коридоры наполнились враждебными тварями. Истребить врага или быть истреблённым самому – с решительностью в сердце и огромной пушкой в руках принять неравный бой!</item>
    <item id="27632">Анимационный юмористический квест, созданный по мотивам одноименного фильма и спектакля с участием «Квартета И».Коллективу одной из рейтинговых радиостанций поступило задание провести предвыборную агитацию за неизвестного кандидата в губернаторы. Музыканты и диджеи, администраторы и креативщики, секретари и звукотехники плывут по Волге на теплоходе «Сергей Абрамов». Но в результате неожиданного захвата корабля киборгами, главный претендент на пост губернатора выбывает из предвыборной гонки.В роли Степана, главного героя игры, Вам предстоит стать новым кандидатом на пост губернатора и вступить в предвыборную гонку.</item>
    <item id="60418">Принципиально новое продолжение самой известной раллийной серии. Вас ждет наисовременнейший графический движок, полностью переработанная физическая модель, множество автомобилей и трасс, созданных на основе реальных дорог и местностей по всему миру. Потрясающий драйв, гарантированный самим Колином Мак-Реем и реализм, превосходящий все, что вы когда-либо видели.</item>
    <item id="27638">Люди Эо в величайшем волнении: магические порталы теряют свою мощь и разрушаются на глазах. Смертельный ужас охватывает народы, оказавшиеся перед угрозой вымирания. Мирные жители и военные отряды пытаются прорваться на процветающие территории. Долг бессмертного Шэйкана - защитить свою страну от обезумевших орд беженцев.Поиски причин исчезновения порталов приведут вас к руинам цивилизации Создателей, расы, обладавшей некогда огромной властью и вершившей судьбы волшебной вселенной. Магические катаклизмы пробудили спавшее вечным сном древнее зло! Люди оказались бессильны противостоять мощи прежних владык и потеряли было надежду на спасение, как вдруг обрели могущественного союзника. Рассекая воздух огромными крыльями и изрыгая смертоносное пламя, в мир Эо пришли драконы </item>
    <item id="27637">«Лунтик. Развивающие задания для малышей» – обучающая игра, созданная по мотивам анимационного фильма «Лунный Гость» от кинокомпании СТВ и студии «Мельница». Это веселое путешествие в красочный мир Лунтика и его друзей, в котором Вашему ребенку предстоит решать забавные задачки и головоломки, развивающие память, внимание и логическое мышление. Вас и Вашего ребенка ждут встречи с героями анимационного фильма в новых забавных ситуациях и веселые обучающие игры.</item>
    <item id="60423">Этой ночью над городом зависла какая-то чокнутая луна, полная, с красноватым отливом. Её появление встретил утробный вой такой ярости, на какую не способен ни пёс, ни даже дикий волк. Правда, беспечная компания одноклассников и его умудрилась пропустить мимо ушей. Что ж, тем сильнее будут испуг и удивление, когда они неожиданно заметят, что по улицам бродят толпы голодных мертвецов. Четверо героев – единственные люди на всю округу, где кишит разномастная нечисть: вурдалаки, упыри, ведьмы и даже хуже... Бейтесь за выживание, бейтесь, чтобы узнать, что случилось с жителями, бейтесь, ведь, когда за каждым углом – монстр, больше попросту нечего делать!</item>
    <item id="60420">Вот-вот начнутся состязания, и юной наезднице Марии предстоит множество самых необычных приключений. Кто лучше всех знает свою лошадь? Кто самый быстрый и искусный наездник? Вечером у костра все сравнят свои достижения, но победитель определится в самом конце, ведь каждое новое задание станет настоящим испытанием для тебя и твоей лошади. </item>
    <item id="62777">Оставь дома свое ружье, забудь о силках и капканах, в этом сезоне модно сражаться на стороне лесных жителей. А уж они, поверь, совсем не так беспомощны, как может показаться на первый взгляд! Ты познаешь животную ярость и звериное стремление к свободе в новой, умопомрачительно смешной, сногсшибательно захватывающей игре по сюжету одноименного анимационного хита от Columbia Pictures и Sony Animation Studios! Вместе с глубоко одомашненным медведем Бугом и его приятелем, слегка полоумным оленем Элиотом, ты окажешься в лесных дебрях, наводненных охотниками, и покажешь, кто здесь хозяин. Ты будешь преодолевать горные перевалы в гигантском снежном коме, бешено носиться на тележке по заброшенным шахтам, плутать по лесным тропам, пугая охотников звериным рыком, усиленно пробуждать свои животные инстинкты, а также завоевывать доверие лесной живности. Вступай в лесную армию, и в твое распоряжение поступят тяжелая беличья артиллерия, скунсы с их массированной газовой атакой, сверхзвуковые кролики-боеголовки и бобры, экипированные бензопилами! Чем закончится эпохальное противостояние? Это зависит от тебя! Игра полностью переведена на русский язык и озвучена актерами, принимавшими участие в работе над фильмом. Среди актеров, голосами которых говорят герои мультфильма, – Федор Бондарчук, Михаил Боярский и другие. За голос уморительно смешного оленя по кличке Элиот соревновались призер Евровидения Дима Билан и «утомленный солнцем» КВН-щик Миша Галустян. Но актер Олег Куликович, озвучивший Змея в мультфильме «Добрыня Никитич и Змей Горыныч», оказался вне конкуренции и выиграл роль Элиота!</item>
    <item id="65725">&quot;Бильярд Клуб&quot;- это трёхмерный симулятор бильярда, дающий Вам полное ощущение реальности.  Большое количество игр, красивая графика, реалистичное движение шаров – вот лишь некоторые особенности этого бильярда.  Вы можете играть с компьютером на трёх уровнях сложности, с партнёром на одном компьютере или по сети.  Для каждого типа игр предусмотрены отдельные столы. Столы, шары и кий сделаны в соответствии с их реальными размерами.  В игре реализован специальный режим трассировки движения шаров (Особенно это будет полезно для новичков.)  &quot;Billiards club&quot; включает в себя 12 бильярдных игр:   &quot;Тройка&quot;  &quot;Восмёрка&quot;  &quot;Девятка&quot;  &quot;Десятка&quot;  &quot;Стрейт пул&quot;  &quot;Пятнадцать&quot;  &quot;Русская пирамида&quot;  &quot;Московская пирамида&quot;  &quot;Американка&quot;  &quot;Снукер&quot;  &quot;Прямой карамболь&quot;  &quot;Однобортный карамболь&quot;</item>
    <item id="65559">Настоящее волшебное приключение!Гарри Поттер и философский камень - первая игра, которая дает возможность всем поклонникам книг Джоан Роулинг и фильмов на их основе окунуться в волшебный мир приключений Гарри Поттера. Более того -почувствовать себя самим Гарри!Готовы? Тогда вперед, на хогвартский экспресс, навстречу невероятным приключениям! В школе чародейства и волшебства все вокруг пропитано магией: зеркала вдруг становятся прозрачными, открывая путь к заветным мечтам, статуи и висящие на стенах портреты следят за проходящими мимо них людьми, а по коридорам разгуливают призраки. Разгадайте вместе с верными друзьями Роном и Гермионой загадку Философского камня и помогите сорвать коварные замыслы Лорда Вольдеморта.</item>
    <item id="93601">Синдбад-Мореход - легендарный моряк и отважный путешественник - снова отправляется в путь!Впереди его ждет путешествие, полное невероятных приключений: Синдбаду предстоит преодолеть немало испытаний, выполнить необычные задания и познакомиться с множеством забавных персонажей, среди которых будут попадаться и довольно неприятные типы - будь осторожен, Синдбад!Игра &quot;Синдбад-мореход. В поисках волшебного имбиря&quot; предназначена для семейного отдыха и будет интересна как детям (в возрасте от 7 лет), так и их родителям.</item>
    <item id="93614">Увлекательные похождения могучего богатыря Добрыни Никитича и его смекалистого напарника Елисея. Сложная задача стоит перед героями - вызволить племянницу Князя Киевского из лап Змея Горыныча. Но не знают молодцы, что хитрый князь вовсе не заинтересован в возвращении красавицы Забавы...В компьютерном приключении, созданном по мотивам мультфильма, игроков ждет встреча с полюбившимися героями и новыми персонажами, путешествие по невиданным местам, захватывающие аркадные эпизоды, остроумные головоломки и, конечно, множество сюрпризов.</item>
    <item id="93612">Давным-давно в королевстве Ардания жил-был король, которого никто не слушался. И этот король — вы! Забудьте о классических стратегиях, где собрать армию можно одним движением мыши, а воины самоотверженно бросаются в атаку по щелчку одной кнопки. Яркий, красочный и неподражаемый мир Majesty 2: The Fantasy Kingdom Sim живет по принципиально иным законам. Продолжение и развитие лучших традиций великолепнойMajesty!Вторая часть знаменитой фэнтези-стратегии бережно переносит все ключевые моменты предшественницы на современный технологический уровень, сохраняя при этом неповторимую атмосферу и непревзойденный фирменный юмор Majesty.Каждый обитатель мираMajesty 2обладает уникальной внешностью и манерой поведения. Герои могут объединяться в партии, строить друг другу козни и со временем переходить в более престижный класс, а разнообразные монстры без стеснения действуют сообразно своим желаниям. Король-игрок может варьировать степень личного участия в происходящем на территории государства: на панель управления вынесен регулятор, позволяющий ускорять или же замедлять ход событий. Специальная система наград стимулирует игрока внимательнее следить за подданными и превращает рутинную работу сказочного повелителя в интереснейшее занятие. </item>
    <item id="93610">Need for Speed SHIFT- это новый реалистичный симулятор гонок. Он сочетает в себе не только реалистичную физику, прекрасно смоделированные модели автомобилей и разнообразные трассы, но также предлагает игрокам максимально реалистичный опыт вождения гоночных автомобилей. Игроков ждет захватывающая и напряженная гонка: перегрузки, сверхреалистичный вид с позиции водителя и новая жесткая система столкновений. Need for Speed SHIFT порадует реалистичной и доступной системой управления, которая достоверно передает каждое повреждение, каждое изменение поверхности трассы и все нюансы сцепления с дорожным полотном. Need for Speed SHIFT разрабатывается Slightly Mad Studios в сотрудничестве с Black Box. Slightly Mad Studios объединяет разработчиков и дизайнеров, создававших завоевавшие признание критиков игровые проекты GT Legends и GTR 2. </item>
    <item id="93609">Сесть на берегу речки, забросить удочку и поймать пару рыбок на уху – милое дело. Но теперь вам под силу заняться самым настоящим рыбным промыслом на большой воде. Готовьте сети, выходите в море на траулере – и вперед, за косяками атлантической сельди и прочих обитателей Мирового океана! Каждая деталь, от особенностей улова до погодных условий, воссоздана с невероятным реализмом. Здесь все, как в настоящей жизни. Воспользуйтесь современными навигационными приборами и отслеживайте добычу при помощи локатора. Продавайте пойманную рыбу, и на заработанные деньги вы сможете купить новые суда и даже организовать собственный бизнес, отправляя на задания целый флот. Преодолейте все преграды, закиньте сети на мелководье и посреди океана, бросьте вызов морским просторам и вернитесь в родной порт с богатой добычей! </item>
    <item id="93606">Эта новая, необычайно реалистичная игра целиком посвящена замечательному виду спорта - стипль-чезу, или скачкам с препятствиями. Что там велосипеды, ролики и скутеры… Многие ребята знают, что ни один &quot;железный&quot; конь не сравнится с настоящим! И в новом симуляторе они убедятся в этом на практике. Юным игрокам предстоит выбрать себе лошадку по душе и отправиться на тренировки по окрестным полям и отлично обустроенным площадкам для скачек.Продвинутый симулятор наездника поможет удержаться в седле, научит всяческим трюкам. За четвероногими длинногривыми друзьями нужно хорошо ухаживать - в таком случае можно быстрее добиться высоких результатов. Различная местность и погодные условия, непростые дистанции с препятствиями, шесть скакунов на выбор - все это делает игру &quot;Академия конного спорта&quot; очень увлекательным проектом. Предусмотрены различные режимы, включая одиночные заезды и чемпионат.Игра адресована детям от 8 лет.</item>
    <item id="93623">Подходит к завершению жестокая и мрачная эпоха раннего Средневековья. Отгремели крестовые походы, феодалы подчинились государям, а купцы и путешественники обратили взоры к дальним морям и неведомым землям. Там, среди песков и богатств Востока, вы сможете основать стремительно растущие города, проложить торговые пути и добиться особого положения среди земных властителей! Откройте новые страны и архипелаги, выберите особенности застройки, используйте новые технологии и влияние для увеличения своей популярности при дворах султанов и королей. Игра сохранила все лучшее в серии ANNO и значительно раздвинула границы обычной стратегии. Каждый мегаполис совершенно уникален, а местных жителей еще предстоит убедить в выгоде взаимного сотрудничества. Доступна как невероятно интригующая одиночная кампания, так и свободная игра на просторах вселенной, все аспекты которой можно менять по своему желанию. Непревзойденное великолепие и масштабы делают ANNO 1404 настоящим подарком для всех поклонников стратегий в реальном времени. При этом игра придется по душе как знатокам жанра, так и начинающим купцам и первооткрывателям!</item>
    <item id="93624">Вы боитесь темноты? Не беда! Resident Evil 5 научит вас бояться света… Новый эпизод леденящей кровь саги перенесет вас на самый жаркий континент, в Африку. Там палящее полуденное солнце разгоняет тени и заливает мир ярким и, казалось бы, таким умиротворяющим светом. Не поддавайтесь иллюзии! Кровожадное древнее зло вовсе не обязано таиться в темноте, а смерть ясным солнечным днем не менее страшна, чем темной дождливой ночью. Население целых деревень будто бы сходит с ума. Люди и животные превращаются в свирепых монстров. Вы должны встретить опасность лицом к лицу и докопаться до истоков кошмара. Профессиональный солдат Крис Редфилд, известный игрокам по предыдущим частям серии Resident Evil, не оставляет надежды стереть с лица земли следы организации, несколько десятков лет занимающейся разработкой биологического оружия. До сих пор исследования по созданию армии неуязвимых монстров кончались неудачами, однако безумные ученые не потеряли надежды на успех. Главный герой отправляется в небольшое африканское поселение и обнаруживает сотни людей, пораженных очередным экспериментальным вирусом. Преследуемые жестоким голодом, они нападают на все, что движется. Вирус сделал их тела сильнее, превратив больных в идеальных убийц. Скоро Крису и его напарнице Шеве Аломар предстоит встреча с серьезными соперниками, мало похожими на безмозглых мертвяков. </item>
    <item id="93618">Давным-давно в королевстве Ардания жил-был король, которого никто не слушался. И этот король — вы! Забудьте о классических стратегиях, где собрать армию можно одним движением мыши, а воины самоотверженно бросаются в атаку по щелчку одной кнопки. Яркий, красочный и неподражаемый мир Majesty 2: The Fantasy Kingdom Sim живет по принципиально иным законам. Продолжение и развитие лучших традиций великолепнойMajesty!Вторая часть знаменитой фэнтези-стратегии бережно переносит все ключевые моменты предшественницы на современный технологический уровень, сохраняя при этом неповторимую атмосферу и непревзойденный фирменный юмор Majesty.Каждый обитатель мираMajesty 2обладает уникальной внешностью и манерой поведения. Герои могут объединяться в партии, строить друг другу козни и со временем переходить в более престижный класс, а разнообразные монстры без стеснения действуют сообразно своим желаниям. Король-игрок может варьировать степень личного участия в происходящем на территории государства: на панель управления вынесен регулятор, позволяющий ускорять или же замедлять ход событий. Специальная система наград стимулирует игрока внимательнее следить за подданными и превращает рутинную работу сказочного повелителя в интереснейшее занятие. </item>
    <item id="70398">Студия Disney, Buena Vista Games, компания «Новый Диск» и детская редакция troll.ru предлагают ребятам совершить новое путешествие в знаменитый Монстрополис! У них появится возможность еще раз встретиться и поиграть с ужасно любимыми героями знаменитого мультфильма «Корпорация монстров».В увлекательном квесте с мини-играми ребятам предстоит помочь маленькому, круглому, зеленому пучеглазу Майку Вазовски, который вляпался в поистине чудовищную историю. Вызвавшись собирать новейший Преобразователь смех-энергии 5 000, он слишком увлекся и – БАХ! Супермашина последней модели разлетелась на мелкие куски! А ведь его лучший друг Салли собирался показывать ее на пресс-конференции… О УЖАС!Плавкий вредохранитель, полимодулятор, шпундель, поворачиватель, насос, а также аккумулятор смех-энергии оказались разбросаны во всем гигантскому заданию Корпорации монстров. Чтобы добыть необходимые детали, ребятам предстоит посетить все локации – составлять фотороботы монстров, обманывать мусорщиков, рассказывать анекдоты и искать монстрячьи хлопья, ведь машина должна быть готова к утру! Игра озвучена актерами, работавшими над русскими версиями анимационных фильмов Disney!</item>
    <item id="70399">Студия Disney, Buena Vista Games, компания «Новый Диск» и детская редакция troll.ru предлагают ребятам совершить новое путешествие в знаменитый Монстрополис! У них появится возможность еще раз встретиться и поиграть с ужасно любимыми героями знаменитого мультфильма «Корпорация монстров».В увлекательном квесте с мини-играми ребятам предстоит помочь маленькому, круглому, зеленому пучеглазу Майку Вазовски, который вляпался в поистине чудовищную историю. Вызвавшись собирать новейший Преобразователь смех-энергии 5 000, он слишком увлекся и – БАХ! Супермашина последней модели разлетелась на мелкие куски! А ведь его лучший друг Салли собирался показывать ее на пресс-конференции… О УЖАС!Плавкий вредохранитель, полимодулятор, шпундель, поворачиватель, насос, а также аккумулятор смех-энергии оказались разбросаны во всем гигантскому заданию Корпорации монстров. Чтобы добыть необходимые детали, ребятам предстоит посетить все локации – составлять фотороботы монстров, обманывать мусорщиков, рассказывать анекдоты и искать монстрячьи хлопья, ведь машина должна быть готова к утру! Игра озвучена актерами, работавшими над русскими версиями анимационных фильмов Disney!</item>
    <item id="93632">Злая Колдунья всегда завидовала маленьким Волшебным феям, ведь в их Цветочном королевстве так радостно: множество ярких цветов, веселых игр и захватывающих событий!Не выдержав чужого счастья, Злая Колдунья наложила на Цветочное королевство магическое проклятие, и теперь нашим подружкам - четырем феечкам - предстоит незабываемое приключение. Волшебные феи должны расколдовать свое любимое Цветочное королевство и вернуть красоту цветочным лугам!</item>
    <item id="93634">Все 4 самые популярные игры в серии &quot;Стильные Девчонки&quot; на одном диске!Ты можешь сходить на дискотеку в лучшем прикиде в игре &quot;Стильные девчонки. Звезда дискотек&quot;, попробовать себя в роли королевской особы в игре &quot;Стильные девчонки. Принцесса&quot;, сделать успешную карьеру в &quot;Стильные девчонки. Бизнес-леди&quot; и, наконец, подобрать модный спортивный образ в игре &quot;Стильные девчонки. Чемпионка&quot;.</item>
    <item id="93633">Обстановка на территории Примории накалилась до предела. У внутренней службы безопасности ФСБ появилась информация о вербовке одного из ее агентов Приморскими спецслужбами. Предателя пытаются арестовать, но он уходит в бега и скрывается на территории Славии. Учитывая напряженную обстановку в зоне конфликта, принимается решение ликвидировать перебежчика без лишнего шума. На задание отправляется специальный агент ФСБ с позывным именем Живчик.</item>
    <item id="93627">Маленькие котята - самые забавные существа на свете. Их обаятельные мордашки и хулиганские проделки заставляют улыбаться людей всех возрастов, от мала до велика. В игре &quot;Пушистики. Играем с котятами&quot; вы и ваш ребенок сможете поиграть с котятами в интересные мини-игры, развивающие память, ловкость, реакцию и музыкальный слух. Выполняя различные задания, вы получите возможность приобретать для котенка в специальном магазине одежду, ошейники, головные уборы, а также менять окрас шерсти.</item>
    <item id="93644">Действие игры&quot;S.T.A.L.K.E.R.: Зов Припяти&quot;разворачивается после окончания событий игры&quot;S.T.A.L.K.E.R.&quot;. Узнав об открытии дороги к центру Зоны, правительство решает провести крупномасштабную военную операцию&quot;Фарватер&quot;по взятию ЧАЭС под свой контроль.Согласно плану этой операции, первая группа военных должна направиться для воздушной разведки территории, чтобы впоследствии составить детальные планы расположения аномальных полей. Затем по отмеченным безопасным проходам выдвинутся основные силы военных.Несмотря на тщательную подготовку, операция терпит фиаско. Большинство вертолетов из ударной группы разбивается. С целью сбора информации о причинах провала операции, Служба безопасности Украины направляет своего агента в центр Зоны. Дальше все зависит от игрока.Узнав об открытии дороги к центру Зоны, правительство решает провести крупномасштабную военную операцию по взятию ЧАЭС под свой контроль. Операция получает кодовое название &quot;Фарватер&quot;. Согласно плану этой операции, первая группа военных должна направиться для воздушной разведки территории, чтобы впоследствии составить детальные планы расположения аномальных полей. Затем по отмеченным безопасным проходам выдвинутся основные силы военных.Несмотря на тщательную подготовку, операция терпит фиаско. Большинство вертолетов из ударной группы разбивается. С целью сбора информации о причинах провала операции, Служба безопасности Украины направляет своего агента в центр Зоны.Дальше все зависит от игрока.Основные нововведения игрыФотореалистичная Зона отчуждения – воссозданные по реальным прототипам город Припять, ж-д станция Янов, завод &quot;Юпитер&quot;, с. Копачи и др. Итак. «Зов Припяти» - это сиквел, а не приквел, как «Чистое небо», то бишь его события будут разворачиваться после окончания истории оригинала, а не до нее. Стрелок уничтожил проект «О-Сознание», открыв дорогу к центру Зоны. Правительство, воспользовавшись удобным моментом, составляет план операции «Фарватер», целью которой является захват ЧАЭС. Согласно ему, первыми на опасную территорию отправились боевые вертолеты, чтобы с воздуха исследовать местность и облегчить работу картографам, которые составят подробный план троп и дорог. По ним впоследствии пройдут наземные силы. Но что-то пошло не так, почти все вертолеты разбились, а операция потерпела фиаско. Чтобы разобраться в причинах провала власти посылают в Зону своего агента.</item>
    <item id="93646">Готовится правительственная крупная военная операция &quot;Фарватер&quot;, необходимая для обезоружения ЧАЭС. Первая группа военных, по плану операции, отправляется в воздушную разведку. Основная военная группа двигается по открытым проходам...Но кампания терпит крах, вследствие неизвестных причин. Для выявления обстоятельств, помешавших успешному ходу операции, украинский агент СБ отправляется в самый центр Зоны отчуждения... Все, что будет происходить дальше - зависит от тебя.</item>
    <item id="93640">Аркхем. Место, где по темным, внушающим ужас коридорам прокатываются раскаты нечеловеческого, душераздирающего хохота. Угрозы, проклятия и злобное хихиканье сопровождают охранников и врачей во время обхода. Отчаяние – неизбывный спутник каждого, кому не повезло оказаться в этих жутких стенах. Здесь обитают самые страшные и отвратительные злодеи, чье искореженное сознание толкает на совершение невероятных преступлений. От их действий изнемогал и содрогался огромный Готэм-сити, пока Бэтмен не пришел на выручку лежащему в вечной полумгле городу. Но даже в стенах этой психиатрической лечебницы зреют планы мести легендарному герою. В стремлении уничтожить заклятого врага объединились извращенные, чудовищно искаженные умы преступных гениев. Ловушка расставлена, жертва подходит к дверям, но попадет ли летучая мышь в тщательно подготовленные силки?</item>
    <item id="93654">Это не обычный океанский лайнер, а настоящее казино! На борту шикарного судна собрались мастера Tic-A-Tac, одной из самых увлекательных и необычных карточных игр. Сумеет ли главный герой заработать целое состояние или его настигнет финансовый кризис, зависит от умения и навыков игрока. Ему предстоит переброситься в картишки со всеми членами экипажа и обчистить их до нитки до того, как корабль прибудет в порт назначения. В любой момент можно разнообразить досуг, ведь к услугам поклонников - целый набор уникальных игр. Пять палуб и многочисленный экипаж, великолепная атмосфера отдыха и настоящий азарт - это казино принесет удачливому пассажиру немало приятно проведенных часов и неплохой доход.</item>
    <item id="93648">Самая ожидаемая онлайн-игра в РоссииВ течение 30 дней игра не появится в открытом доступеИгровая валюта и уникальные вещи  на 300 рублейПосле того, как мир Сарнаут разлетелся на отдельные острова – аллоды, – лишь единицы могли путешествовать между ними с помощью порталов Великих Магов, для остальных окружающий мир сузился до размеров своего острова. Минуло много сотен лет после Катаклизма. Многие знания и тайны канули в забвение, прошлое обрастало легендами, воспоминания блекли в памяти народов. И только старые обиды и древняя вражда не утихали в их сердцах.Но вот однажды был открыт секрет путешествий между аллодами напрямую через Астрал. Вдохновленные, жители Сарнаута начали строить горделивые астральные корабли – кто-то, чтобы вновь открыть для себя мир, границы которого раздвинулись до всего Астрала, кто-то – чтобы заново обрести припорошенные пылью забвения артефакты и знания на отдаленных аллодах, а кто-то – и таких было большинство, – чтобы выступить войной против заклятого врага…Аллоды Онлайн- это продолжение культовой игровой серии с 10-летней историей, возведенное в эпический масштаб. Уникальная концепция игрового мира соединяет традиционную для онлайн-игр механику с возможностью исследовать изменчивый, пульсирующий магией Астрал и сражаться с противниками на огромных кораблях, вмещающих десятки игроков. Сильная сюжетная линия в лучших традициях оригинальной серии раскроет глобальный конфликт легендарной вселенной и прольет свет на некоторые загадки ее прошлого, остававшиеся доселе без ответа. </item>
    <item id="70355">Все знают, что на улицах опасно. Но в данном случае речь идет не о преступниках и маньяках. Когда наступает тупость, и силы Идиотизма властвуют безраздельно, можно столкнуться с кем угодно. Сила тупоумных столь велика, что справиться с ними обычным оружием невозможно. Но по их следу идут те, кто веками сражается с порождениями тупости и побеждает их, неукоснительно соблюдая при этом Договор, заключённый тысячелетия тому назад между Левыми и Тупыми... Имя им - Тупой Дозор. Их предназначение - сохранение равновесия между Добром и Злом, нарушение которого вызывает разрушения, войны, революции и вселенские катастрофы. Главный дозорный Тупого Дозора Артём Невтрындецкий готов справиться с любыми тупостями! Еще утром Гёссер, попивая &quot;Некофе&quot;, сообщает ему о нависшей над миром катастрофе... И дикое сражение с Тупыми начинается.</item>
    <item id="62705">Квест-адвенчура, продолжение популярной серии игр Долина Роз для девочек 7–14 лет, – это захватывающий детектив, приправленный элементами конноспортивного симулятора и романтическими мотивами – все то, что приводит в восторг юных представительниц прекрасного пола.Предыдущие игры этой серии пользовались большой популярностью – с момента релиза первой игры было продано более 160 тысяч дисков. Новая игра &quot;Долина Роз. Секрет Николь&quot; выполнена в лучших традициях серии.Главная героиня игры – девушка Николь переезжает в Долину Роз из большого города и получает в подарок от отца лошадку по имени Секрет. Ей предстоит узнать, как ухаживать за лошадью, изучать азы выездки, тренировать свою любимицу, обеспечивать ее всем необходимым, совершать верховые прогулки и соревноваться с другими наездниками. Кроме того, Николь оказывается в самом центре таинственных и зловещих событий, связанных с пропажей лошадей. В процессе расследования краж Николь познакомится с жителями Долины Роз, примет участие в местном конном турнире, обретет верных друзей и даже встретит свою первую любовь!</item>
    <item id="62708">«The Sims 2: Каталог — Гламурная жизнь» — самое модное дополнение к виртуальному шедевру The Sims 2. Игра осуществит самые сокровенные мечты о шикарном времяпрепровождении. Вы узнаете, чем занимается, как живет и отдыхает элита общества. Вы попадете на званые приемы и балы, а также сможете организовать собственную гламурную вечеринку.Кто не работает, тот отдыхает! Вашим виртуалам больше не придется трудиться в поте лица, ведь «The Sims 2: Каталог — Гламурная жизнь» открывает им путь в элиту общества. Их призвание — праздная жизнь, напоенная весельем и астрономическими расходами на него.</item>
    <item id="62711">Морхухн Джонс открывает для себя новый жанр! И первое приключение – опасное путешествие в таинственный лес, где давно исчезнувшая цивилизация оставила величайшую драгоценность – священный амулет! Дел-то на часок: всего лишь раскрыть секрет древнего храма. Но толпы недоброжелателей – мрачные гориллы, агрессивные крокодилы, шаманы и даже лесные духи – никак не могут согласиться с правом Морхухна на драгоценность. А посему… Экспедиция грозит затянуться!</item>
    <item id="70389">&quot;Ex Machina: Меридиан 113&quot; - это продолжение Action/RPG &quot;Ex Machina&quot;, действие которого разворачивается в пост-апокалиптическом мире будущего. Уничтожение пришельцев в конце оригинальной игры привело человечество к десятилетиям относительного мира. Подталкиваемые духом исследований, люди отправлялись все дальше и дальше, пересекая пустыни и горы, в надежде обрести потерянный рай на земле. Вновь открытые земли Северной Америки манили обещанием свободы и богатства. Но, как и сотни лет назад, фортуна улыбается лишь смелым.</item>
    <item id="62721">Владельцам компьютеров Macintosh стало доступно продолжение хитовой стратегии от признанного мастера жанра, великого Сида Мейера! В игру введены новые страны и лидеры, а возможности развития собственной цивилизации стали еще разнообразнее. Игрокам предстоит решать этнические, демографические и религиозные конфликты, менять стратегию в зависимости от решений ближайших соседей, контролировать самые разрушительные виды вооружений и отбивать предательские атаки врагов, чьи действия стали на порядок умнее и агрессивнее. Война разгорается с новой силой! С выходом этого аддона одна из самых популярных игр последнего времени стала поистине легендарной.</item>
    <item id="22812">Napoleon: Total Warобъединяет в себе все лучшие черты знаменитых исторических стратегий культовой серии Total War. Вы сможете принять участие в самых важных походах Наполеона Бонапарта, которые ознаменовали ключевые этапы его правления — от триумфального восхождения на трон до бесславного падения.Вам решать, какую роль исполнить: выступить от лица легендарного французского полководца или же возглавить одну из противостоящих ему армий. В трех кампаниях представлены основные Наполеоновские войны: от победоносных операций в Италии и Египте, благодаря которым генерал-корсиканец совершил головокружительный взлет и стал императором, до фиаско русской кампании 1812 года и поражения в битве при Ватерлоо — последнем масштабном сражении Бонапарта, ознаменовавшем конец целой эпохи в истории Европы. Издание включает: 2 DVD-диска с игрой. Постер формата А3 - иллюстрированная биография Наполеона Бонапарта. Эксклюзивный контент -коды для получения двух эксклюзивных наборов отрядов — «Гвардейские полки» и «Герои Наполеоновских войн»Руководство пользователя. </item>
    <item id="22811">Battlefield Bad Company 2 переносит блистательную боевую систему серии Battlefield на PC и консоли нового поколения - и представляет лучшие в истории жанра сражения с применением боевой техники на 8 огромных картах, каждая из которых использует уникальный тактический сценарий.Применение новых видов техники, таких как вездеход (ATV) и транспортный вертолет UH-60, позволяет использовать уникальные тактические приемы в коллективной игре. Широкие возможности для модификации техники гарантируют вам незабываемые впечатления!Тактическое разрушение выходит на новый уровень благодаря использованию нового программного ядра студии DICE - &quot;Frostbite&quot;. Игроки теперь могут уничтожать целые здания или создавать свои собственные огневые точки, пробивая отверстия в стенах, что делает каждое сражение действительно уникальным.Объединившись в отряды по 4 человека, вы можете принять участие в сражениях двух командных режимов и получить за это уникальные награды и достижения. Чтобы добиться безоговорочного превосходства над противником, используйте в бою уникальные гаджеты, такие как магнитный маячок для стрельбы из гранатомета.Наградой за успешные боевые действия являются многочисленные значки, звезды и ордена, способствующие получению одного из 50 новых званий.Возможность использования модификаций существенно расширяет число доступных комплектов снаряжения, оружия и боевой техники. 4 уникальных класса персонажей,46видов оружия,15гаджетов,13специализаций и более15000вариантов снаряжения позволят игрокам создать свой собственный стиль ведения боя.Все это гарантирует игрокам захватывающий и непредсказуемый ход сражений, уникальный для этого жанра.&quot;Расширенное издание Battlefield: Bad Company 2&quot; дает возможность получить шесть объектов, которые обеспечат игрокам преимущество в многопользовательских матчах, в том числе четыре усовершенствования для боевой техники, значительно увеличивающие возможности игрока: дополнительная огневая мощь, радар и броня. Кроме того, владельцы&quot;Расширенного издания&quot; получат специальный магнитный маячок, который можно установить на технику противника, что позволит вашему отряду отслеживать и уничтожать вражескую технику. Закаленные в боях ветераны Battlefield 1943 получат также два классических мощных вида оружия - пулемет M1A1 и пистолет M1911. </item>
    <item id="70338">Десять тысяч лет прошло с того дня, когда Золотой Век человеческой цивилизации прекратил свое существование под ботинком космического пехотинца. С того дня, когда началась великая межпланетная война - война жестокая и беспощадная.Десять тысяч лет зарево кровавых битв освещает далекие галактики.Десять тысяч лет холодные звезды равнодушно наблюдают за тем, к чему приводит жажда власти. Огромный срок для любого живого существа и лишь миг для Вселенной.И вот, кажется, близится развязка страшного противостояния. Только кто будет победителем? У каждой стороны конфликта на этот счет есть свое особое мнение...</item>
    <item id="22817">Battlefield Bad Company 2 Limited Edition.Захватывающий, зрелищный боевик,экшен от первого лица. Выбирай свой класс из четырех! Новейшая техника – вездеходы, вертолеты, 46 видов оружия, многообразие снаряжения и боевой техники! Каждый бой уникален – создавай собственный стиль боя! Взрывай огромные здания, пробивай стены: вBattlefield Bad Company 2– нет преград.На каждой из восьми карт свой сценарий, своя тактика. Используя магнитный маяк для атаки из гранатомета ты одержишь победу над врагом за считанные секунды. Заслужи награду – получи одно из 50 званий.Battlefield Bad Company 2– неожиданный поворот событий, все зависит от тебя, вперед!В расширенном изданииBattlefield Bad Company 2получаешь массу преимуществ, усиливающих защиту и нападение!</item>
    <item id="70336">Играть в мячик – что может быть проще и что может быть интереснее? Взгляните только – какой забавный шарик катается, прыгает, летает и даже плавает по красочным уровням! Им удивительно легко управлять, аккуратно проводя через живописные поля, леса и пещеры. Нужно только изловчиться и найти идеальную траекторию его полета. Совсем как настоящие, мячики, заполненные водой, воздухом или целиком сделанные из резины, катятся все дальше через чудесные пейзажи, беззаботно, просто и весело!</item>
    <item id="62757">Внимание! Говорит муравейник! От общемуравьиного информбюро! Сегодня, 12 октября, в 7 часов утра, без объявления войны, неизвестный гигант напал на наш муравейник, атаковал наши границы во многих местах и подверг растоптанию восточный, северо-восточный и северный склоны... Так начинается эта история. С одной стороны – катастрофа, а с другой – ничего страшного вроде бы и не случилось: Лукас, десятилетний мальчуган, по дороге в школу пнул ногой муравейник. Ему надоело терпеть издевательства хулиганов, но и дать отпор им он не мог. Оставалось только одно – сорвать обиду на муравьях. Уж они-то точно не ответят. Ну укусят пару раз, но это же пустяк. Тем не менее на этот раз нападение на муравьиную колонию положило начало совершенно невероятным событиям. Гроза муравьев Лукас волшебным образом попадает в царство насекомых, где ему предстоит познать все тяготы микроскопической жизни. Он будет помогать разыскивать потерявшихся малышей-муравьишек, защищать муравьев-солдат, летать на осах и сражаться с хищными жуками, проворными блохами, вертлявыми уховертками и массой других враждебно настроенных букашек! Игра создана мировым лидером в области производства компьютерных игр – компанией Midway по сюжету мультипликационного фильма «Гроза муравьев» от Warner Brothers и озвучена блестящим составом российских актеров, работавших над русской версией одноименного мультфильма. Ее герои говорят голосами Александра Домогарова (Фугакс), Николая Фоменко (Зак), Екатерины Гусевой (Хова), Елены Бирюковой (Крила) и Георгия Дронова (Лукас). Игра предназначена для детей от 10 лет.</item>
</list>